{
  "piteus-vins-vermuts-i-cava": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/piteus-vins-vermuts-i-cava",
    "Nom de la persona productora:": "PITEUS vins, vermuts i cava",
    "Marca:": "PITEUS",
    "Municipi:": "Corbera del Llobregat (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "jordi-riera-flores": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-riera-flores",
    "Nom de la persona productora:": "Jordi Riera Flores",
    "Marca:": "Mol\u00ed de Ru\u00e9",
    "Municipi:": "Vinebre (Ribera d\u2019Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Vins DOP Tarragona</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "agusti-segranyes-i-carulla": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/agusti-segranyes-i-carulla",
    "Nom de la persona productora:": "Agust\u00ed Segranyes i Carulla (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "La Cabana d'Alcover SL",
    "Municipi:": "Ponts (Noguera)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "pilar-comes": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pilar-comes",
    "Nom de la persona productora:": "Pilar Comes (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "PARC DE LES OLORS DEL SERRAT",
    "Municipi:": "SANTA EUL\u00c0LIA DE RON\u00c7ANA (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Bledes, Cal\u00e7ots, Carxofes, Enciams, Escaroles, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, R\u00facula",
    "Altres productes alimentaris:": "Herbes Arom\u00e0tiques",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "sergi-martin-garcia": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/sergi-martin-garcia",
    "Nom de la persona productora:": "Sergi Mart\u00edn Garc\u00eda (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "COLLITA DE L'AVI PI\u00c0",
    "Municipi:": "Valls (Alt Camp)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Cebes, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "ester-gomis-fortuny": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ester-gomis-fortuny",
    "Nom de la persona productora:": "Ester Gomis Fortuny (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "CA ROSSET",
    "Municipi:": "Vilallonga del Camp (Tarragon\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>DOP AVELLLANA DE REUS</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "agricola-i-seccio-de-credit-la-palma-sccl": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/agricola-i-seccio-de-credit-la-palma-sccl",
    "Nom de la persona productora:": "AGR\u00cdCOLA I SECCI\u00d3 DE CR\u00c8DIT LA PALMA SCCL (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "VALL MAJOR",
    "Municipi:": "La Palma d'Ebre (Ribera d\u2019Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "pere-mascort-nogue": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pere-mascort-nogue",
    "Nom de la persona productora:": "Pere Mascort Nogu\u00e9",
    "Marca:": "Nuasets",
    "Municipi:": "Brunyola (Selva)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Avellana torrada sense clova envasada al buit 200g, avellana crua sense clova envasada al buit 200 g</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-ma-claria-vila": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-ma-claria-vila",
    "Nom de la persona productora:": "JOSEP M\u00aa CLARIA VILA (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "CLARIA SAT",
    "Municipi:": "Pavia (Segarra)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Mel",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "joan-ramon-fibla-sancho": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-ramon-fibla-sancho",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Ramon Fibla Sancho (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Fruitam",
    "Municipi:": "Alcanar (Montsi\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Taronges",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "ramon-prat-marques": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ramon-prat-marques",
    "Nom de la persona productora:": "Ramon Prat Marqu\u00e8s",
    "Marca:": "810 AO Mas el Brugu\u00e9",
    "Municipi:": "Terrades (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Ous, Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "pere-alba-sanchez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pere-alba-sanchez",
    "Nom de la persona productora:": "Centre oleicola del pened\u00e8s, SCCL",
    "Marca:": "CEOLPE",
    "Municipi:": "Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s (Baix Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Denominaci\u00f3 d'origen protegida Siurana</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "emili-pasto-garcia": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/emili-pasto-garcia",
    "Nom de la persona productora:": "Emili Past\u00f3 Garcia",
    "Marca:": "De Palau",
    "Municipi:": "El Palau \u010fAnglesola (Pla d\u2019Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "marta-carola-diaz-aguado": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marta-carola-diaz-aguado",
    "Nom de la persona productora:": "Marta Carola D\u00edaz-Aguado (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Vedella de l'Albera",
    "Municipi:": "Espolla (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Baix Empord\u00e0, Barcelon\u00e8s, Garrotxa, Giron\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Ramats de Foc. Venda de proximitat. Ra\u00e7a Aut\u00f2ctona en proc\u00e9s de conservaci\u00f3.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "daniel-mendez-frances": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/daniel-mendez-frances",
    "Nom de la persona productora:": "DANIEL MENDEZ FRANCES (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "ECOTROS",
    "Municipi:": "L'Atmella de Mar (Baix Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Formem part de L' Enlla\u00e7 de l' Ebre la primera cooperativa agroec\u00f2logica sense \u00e0nim de lucre de les Terres de l' Ebre</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "julia-folch": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/julia-folch",
    "Nom de la persona productora:": "Juli\u00e0 Folch (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "La Masrojana",
    "Municipi:": "M\u00f3ra d'Ebre (Ribera d\u2019Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Olives",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "maria-angels-ferrer-cano": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/maria-angels-ferrer-cano",
    "Nom de la persona productora:": "Maria Angels Ferrer Cano (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "645BJ",
    "Municipi:": "Saldes (Bergued\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producci\u00f3 ecol\u00f2gica (inscrit al CCPAE)<br/>\ncertificat carn de qualitat i km 0 proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-altarriba-plana": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-altarriba-plana",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Altarriba Plana (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Salt del Colom Vedella Ecol\u00f2gica",
    "Municipi:": "L'Espunyola (Bergued\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Alt Urgell, Anoia, Bages, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Garraf, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Ripoll\u00e8s, Segarra, Selva, Solson\u00e8s, Urgell, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "mariona-pampos-rene": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/mariona-pampos-rene",
    "Nom de la persona productora:": "MARIONA PAMPOS RE\u00d1\u00c9 (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "FORMATGES ARTESANS DE PONENT,S L",
    "Municipi:": "ALMACELLES (Segri\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges, Llet",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>LLet de cabra</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "covadonga-nuevo-tor": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/covadonga-nuevo-tor",
    "Nom de la persona productora:": "Covadonga Nuevo Tor",
    "Marca:": "Formatges Cuirols",
    "Municipi:": "La Nou de Bergada (Bergued\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "domenec-punet-salas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/domenec-punet-salas",
    "Nom de la persona productora:": "Dom\u00e8nec Pu\u00f1et Salas (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Masia Tomaso",
    "Municipi:": "\u00c0ger (Noguera)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella, Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "marc-dorca-de-la-mano": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marc-dorca-de-la-mano",
    "Nom de la persona productora:": "MARC DORCA DE LA MANO (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Factoria Ebrewine",
    "Municipi:": "Horta de Sant Joan (Terra Alta)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Cerveses artesanes",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "jordi-juan-busca": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-juan-busca",
    "Nom de la persona productora:": "Jordi Juan Busc\u00e0 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Abellaires Empordanesos",
    "Municipi:": "Garriguella (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Mel, Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "antoni-areste-bas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/antoni-areste-bas",
    "Nom de la persona productora:": "Antoni Areste Bas (Producci\u00f3 integrada, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Mel Can Toni",
    "Municipi:": "Ser\u00f2s (Segri\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Paraguains, Peres",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Mel natural 100% de propia collita</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "francesc-marquilles-vidal": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/francesc-marquilles-vidal",
    "Nom de la persona productora:": "Francesc Marquilles Vidal (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Formatges Monber",
    "Municipi:": "Agramunt (Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics, Formatges",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Amb certificat d'artes\u00e0 alimentari, Producte proximitat, Formatges frescos, curats i iogurt de cabra</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "salvi-sanchez-carbo": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/salvi-sanchez-carbo",
    "Nom de la persona productora:": "Salvi S\u00e1nchez Carb\u00f3 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Partida Sinoga s/n",
    "Municipi:": "L'Espluga de Francol\u00ed (Conca de Barber\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Adherit al segell de venda de proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "cristina-ylla": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/cristina-ylla",
    "Nom de la persona productora:": "Cristina Ylla (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Farines Ylla 1878",
    "Municipi:": "Vic (Osona)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Farines moltes a la pedra</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "maria-costa-ferrer": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/maria-costa-ferrer",
    "Nom de la persona productora:": "Maria Costa Ferrer",
    "Marca:": "L'Escairador",
    "Municipi:": "Berga (Bergued\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producci\u00f3 ecol\u00f2gica no certificada. Comercialitzem cereals tradicionals recuperats. Segell venda proximitat / circuit curt.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "ton-rimbau-ferrer": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ton-rimbau-ferrer",
    "Nom de la persona productora:": "Ton Rimbau Ferrer (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Vi Porcellanic i vi Spill",
    "Municipi:": "Vilob\u00ed del Pened\u00e8s (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s, Anoia, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Garraf, Giron\u00e8s, Maresme, Tarragon\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Permaviticultura es el sistema de treball de les nostres vinyes. Les fem funcionar com un bosc intervencio minima.<br/>\nEl Celler de Can Roca t\u00e9 apadrinat el nostre PORCELL\u00c0NIC Vi DOL\u00c7 NATURAL i el marida amb el seu famos postre L\u00e0CTIC</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jaume-casas-canal": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jaume-casas-canal",
    "Nom de la persona productora:": "Jaume Casas Canal (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Mas Pin\u00f3s",
    "Municipi:": "Vallfogona de Ripoll\u00e8s (Ripoll\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Porc, Vedella, Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Embotits",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "carmen-pla-sancho": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/carmen-pla-sancho",
    "Nom de la persona productora:": "Carmen Pla Sancho (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Carmen Pla Sancho",
    "Municipi:": "Alcanar (Montsi\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Mandarines, Taronges",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jaume-esteve-masferrer": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jaume-esteve-masferrer",
    "Nom de la persona productora:": "Jaume Esteve Masferrer",
    "Marca:": "OLI MONTBRUC",
    "Municipi:": "El Bruc (Anoia)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Oli Varietat Vera del Montserrat\u00ed, varietat tradicional del Parc Rural de Montserrat.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "ramon-sala-simon": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ramon-sala-simon",
    "Nom de la persona productora:": "RAMON SALA SIMON (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "ECOTAURE, SL",
    "Municipi:": "OLIUS (Solson\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Consell Catal\u00e0 de la Producci\u00f3 Agr\u00e0ria Ecol\u00f2gica (CCPAE)</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-palau": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-palau",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Palau (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Casa Masover",
    "Municipi:": "Buira (Sarroca de Bellera) (Pallars Juss\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella, Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "anna-rubia": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/anna-rubia",
    "Nom de la persona productora:": "Anna Rubia (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "GRANJA TORRE D'EN ROCA",
    "Municipi:": "Sallent (Bages)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics, Llet",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "montse-gonzalez-sanchez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/montse-gonzalez-sanchez",
    "Nom de la persona productora:": "Montse Gonzalez Sanchez (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "Prunus Rural",
    "Municipi:": "Almacelles (Segri\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres, Prunes",
    "Altres productes alimentaris:": "Cerveses artesanes",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>inscrit al CCPI</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "david-sendra-angles": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/david-sendra-angles",
    "Nom de la persona productora:": "David Sendra Angl\u00e8s (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Bodegues Visendra SCP",
    "Municipi:": "Aiguam\u00farcia (Alt Camp)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "heribert-cubells-i-cubells": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/heribert-cubells-i-cubells",
    "Nom de la persona productora:": "Heribert Cubells i Cubells (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Hericamps",
    "Municipi:": "La Figuera (Priorat)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Carbasses",
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Oli, Vi",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "abel-peraire-soler": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/abel-peraire-soler",
    "Nom de la persona productora:": "Abel Peraire Soler (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "El Soler de n'Hug",
    "Municipi:": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s (Osona)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Productor elaborador</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "montserrat-martinez-gutierrez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/montserrat-martinez-gutierrez",
    "Nom de la persona productora:": "Montserrat Martinez Gutierrez (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Simbionatur",
    "Municipi:": "Sarroca de LLeida (Segri\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Melmelades, Oli, Safr\u00e0",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Peccatum7</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "monfertru": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/monfertru",
    "Nom de la persona productora:": "SERGI FERN\u00c1NDEZ SEGAL\u00c0",
    "Marca:": "Monfertru, SL",
    "Municipi:": "Santa coloma de queralt (Conca de Barber\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>T\u00f2fones i productes trufats.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "gemma-bertran-grau": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/gemma-bertran-grau",
    "Nom de la persona productora:": "GEMMA BERTRAN GRAU (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "HORT DE CA LA CISTELLERA",
    "Municipi:": "JUNEDA (Garrigues)",
    "On serveix:": "Alta Ribagor\u00e7a, Garrigues, Noguera, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Segri\u00e0, Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Codonys, Figues, Llimones, Maduixes, Magranes, Mandarines, Melons, Nectarines, Nespres, Paraguains, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, Raim, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, End\u00edvies, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Mel, Ous, Pa artesanal",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "jordi-aixala-i-jansana": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-aixala-i-jansana",
    "Nom de la persona productora:": "Jordi Aixal\u00e0 i Jansana (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CELLER AIXAL\u00c0 I ALCAIT",
    "Municipi:": "Torroja del Priorat (Priorat)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "cayetano-cabus-ruana": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/cayetano-cabus-ruana",
    "Nom de la persona productora:": "Cayetano Cabus Ruana (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Cayetano Cabus Ruana",
    "Municipi:": "La Fatarella (Terra Alta)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Raim",
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Olives",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Rostolls d'olor</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "fruits-ribes-sccl": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/fruits-ribes-sccl",
    "Nom de la persona productora:": "FRUITS RIBES, SCCL (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "FRUITS RIBES, SCCL",
    "Municipi:": "SOSES (Segri\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>AMETLLA ECOLOGICA CRUA AMB PELL, (SENSE CLOSCA)</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "marti-llenas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marti-llenas",
    "Nom de la persona productora:": "Arr\u00f2s Mol\u00ed de Pals",
    "Marca:": "Arr\u00f2s Mol\u00ed de Pals",
    "Municipi:": "Pals (Baix Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Arr\u00f2s",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producte amb garantia d'origen ARR\u00d2S DE PALS. Marca de garantia producte DE L'EMPORD\u00c0. Producte amb segell de qualitat agroaliment\u00e0ria GIRONA EXCEL\u00b7LENT</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "toni-beltran-i-carbo": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/toni-beltran-i-carbo",
    "Nom de la persona productora:": "Toni Beltran i Carb\u00f3 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "IDENTITAT EXTRA VIRGIN OLIVE OIL",
    "Municipi:": "Horta de Sant Joan (Terra Alta)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Empeltre amb DOP Terra Alta. Mol\u00ed d'oli propi amb Distintiu de Garantia de Qualitat Ambiental. Premi al millor oli d\u2019oliva verge extra de les Denominacions d\u2019Origen Protegides de les Terres de l\u2019Ebre (DOP)</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "oscar-mogilnicki-tomas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/oscar-mogilnicki-tomas",
    "Nom de la persona productora:": "\u00d2SCAR MOGILNICKI TOM\u00c0S (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "GRANJA CERVESERA LO VILOT",
    "Municipi:": "ALMACELLES (Segri\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Cerveses artesanes",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>PRODUCTE DE PROXIMITAT , CERTIFICACI\u00d3 ESPIGA BARRADA (sense gluten)</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "didac-espasa-sanahuja": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/didac-espasa-sanahuja",
    "Nom de la persona productora:": "D\u00eddac Espasa Sanahuja",
    "Marca:": "T\u00f2fona de la Conca",
    "Municipi:": "Vimbod\u00ed i Poblet (Conca de Barber\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges, Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>T\u00f2fones i formatges trufats.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "productes-i-serveis-cal-teixidor-s-l": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/productes-i-serveis-cal-teixidor-s-l",
    "Nom de la persona productora:": "Productes i Serveis Cal Teixidor, S.L.",
    "Marca:": "Masia Cal Salines i Cal Tusac",
    "Municipi:": "Vilafranca del (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "agricola-de-godall": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/agricola-de-godall",
    "Nom de la persona productora:": "Agr\u00edcola de Godall SCCL.",
    "Marca:": "Lacrima Olea",
    "Municipi:": "Godall (Montsi\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Oli Mil\u00b7lenari i Denominaci\u00f3 d'Origen Protegida Baix Ebre - Montsi\u00e0</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "ricard-garcia-canal": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ricard-garcia-canal",
    "Nom de la persona productora:": "RICARD GARCIA CANAL",
    "Marca:": "CARN DEL CAD\u00cd-MOIXER\u00d3",
    "Municipi:": "BAG\u00c0 (Bergued\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jordi-vidal-pardenilla": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-vidal-pardenilla",
    "Nom de la persona productora:": "Jordi Vidal Pardenilla (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "LA CONRERIA D'SCALADEI",
    "Municipi:": "Escaladei (Priorat)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "assis-suriol-ferre": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/assis-suriol-ferre",
    "Nom de la persona productora:": "Ass\u00eds Suriol Ferr\u00e9 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Suriol",
    "Municipi:": "Font-rub\u00ed (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Raim",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "riet-vell": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/riet-vell",
    "Nom de la persona productora:": "Riet Vell (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Riet Vell",
    "Municipi:": "Amposta (Montsi\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Arr\u00f2s",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Targeta"
  },
  "ramon-farre-forne": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ramon-farre-forne",
    "Nom de la persona productora:": "Ramon Farr\u00e9 Forn\u00e9",
    "Marca:": "Oli Cal Tonet",
    "Municipi:": "Rocafort de Vallbona (Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "blanca-costa-boadas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/blanca-costa-boadas",
    "Nom de la persona productora:": "BLANCA COSTA BOADAS (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "BdeGust Beer Cervesa Compromesa",
    "Municipi:": "CALDES DE MALAVELLA (Giron\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Cerveses artesanes",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Certificat Veg\u00e0</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "santi-garcia-molina": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/santi-garcia-molina",
    "Nom de la persona productora:": "SANTI GARCIA MOLINA",
    "Marca:": "CIRERES BERNAB\u00c9-SANTI",
    "Municipi:": "TORRELLES DE LLOBREGAT (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres",
    "Verdura*:": "Bledes, Carbassons, Cogombres, Enciams, Mongetes tendres / Bajoques, Pebrots, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Llegum sec",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>VENDA DE PROXIMITAT DIRECTE</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "judith-pelegri-perera": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/judith-pelegri-perera",
    "Nom de la persona productora:": "Judith Pelegr\u00ed Perera",
    "Marca:": "VIVERS JAUME PELEGR\u00cd",
    "Municipi:": "ARBECA (Garrigues)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Olives",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>VENDA DE PLANTER (OLIVERA, AMETLLER...)</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "daniel-domenech-lopez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/daniel-domenech-lopez",
    "Nom de la persona productora:": "Daniel Domenech Lopez",
    "Marca:": "Ca La Fina S.C.p.",
    "Municipi:": "Sant Marti Sarroca (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Codonys, Figues, Llimones, Mandarines, Melons, Nectarines, Nespres, Paraguains, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Tom\u00e0quets",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "marisa-reig": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marisa-reig",
    "Nom de la persona productora:": "MARISA REIG (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "BIOGRASSFEED",
    "Municipi:": "FIGUERES (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Pollastre, Porc, Vedella, Xai / Cabrit",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Inscrtit al CCPE<br/>\nCarn de vac\u00fa ecologic 100% pastura</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "bodegues-sumarroca": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/bodegues-sumarroca",
    "Nom de la persona productora:": "Bodegues SUMARROCA (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "SUMARROCA - MOLI COLOMA-BOELLA",
    "Municipi:": "SUBIRATS (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Viticultor ecol\u00f2gic i sostenible, Mol\u00ed Coloma-Boella</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "grabiel-alsina-llorens": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/grabiel-alsina-llorens",
    "Nom de la persona productora:": "Grabiel Alsina Llorens (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Oliscastell\u00f3 Alsina",
    "Municipi:": "Castello de Farfanya (Noguera)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Premi al Millor Fruitat Madur a la Fira Natura de Lleida, 2020.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "maria-comas-carles": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/maria-comas-carles",
    "Nom de la persona productora:": "Maria Comas Carles (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Mas Molla",
    "Municipi:": "Calonge (Baix Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Nectarines, Peres, Pr\u00e9ssecs, Prunes, Raim",
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Vi de pag\u00e8s</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-serra-i-pla": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-serra-i-pla",
    "Nom de la persona productora:": "JOSEP SERRA I PLA (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "LAVINYETA",
    "Municipi:": "MOLLET DE PERALADA (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Embotits, Formatges, Mel, Oli, Ous, Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>DO EMPORD\u00c0</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Targeta"
  },
  "eudald-massana-noya-massana-noya-s-l": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/eudald-massana-noya-massana-noya-s-l",
    "Nom de la persona productora:": "Eudald Massana Noya (MASSANA NOYA S.L) (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CELLER EUDALD MASSANA NOYA",
    "Municipi:": "Subirats (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>PRODUCCI\u00d3 BIODIN\u00c0MICA,<br/>\nPRODUCTES VEGANS<br/>\nPRODUCTES SENSE SULFITS<br/>\nBIOSPHERE</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "arnau-sabate-gil": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/arnau-sabate-gil",
    "Nom de la persona productora:": "Arnau Sabat\u00e9 Gil (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "AVIAT",
    "Municipi:": "Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant (Baix Camp)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Pollastre",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "esteve-i-julia-scp": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/esteve-i-julia-scp",
    "Nom de la persona productora:": "VINS EL CEP (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "L\u2019ALZINAR, CLOS GELIDA, MIM NATURA, CLAROR, OT, GR5 SENDERS",
    "Municipi:": "SANT SADURN\u00ed D'ANOIA (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Vins i caves</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "alessandro-baldassarri": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/alessandro-baldassarri",
    "Nom de la persona productora:": "Alessandro Baldassarri (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Chocolates Sol\u00e9",
    "Municipi:": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s (Vall\u00e8s Occidental)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Xocolates, Cacau i Preparats amb Cacau<br/>\nFair Trade, Sense Gluten, Sense Soja, embolcall sense pl\u00e0stics ni alumini.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "pedro-zurita-ayala": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pedro-zurita-ayala",
    "Nom de la persona productora:": "Pedro Zurita Ayala (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Herbes de l'Alt Pirineu",
    "Municipi:": "Alina (Pallars Sobir\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Herbes Arom\u00e0tiques",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Planta arom\u00e0tica i medicinal</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "suzette-bohringer": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/suzette-bohringer",
    "Nom de la persona productora:": "Suzette Bohringer (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Herboristeria Nogue",
    "Municipi:": "La Vansa Fornols (Alt Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Herbes Arom\u00e0tiques",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Infusions<br/>\nSals aromatitzades</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jordi-pascual-sole": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-pascual-sole",
    "Nom de la persona productora:": "Jordi Pascual Sol\u00e9 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "TORCLUM OLI D'OLIVA",
    "Municipi:": "La Bisbal del Pened\u00e8s (Baix Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Olives, Pat\u00e9s",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venda de Proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "joan-casanovas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-casanovas",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Casanovas (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Tomating",
    "Municipi:": "Cabrianes (Bages)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Tom\u00e0quets",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>inscrit al CCPAE, Kits hort Urb\u00e0</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "judit-sanglas-rusinol": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/judit-sanglas-rusinol",
    "Nom de la persona productora:": "Judit Sanglas Rusi\u00f1ol (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "2950DR",
    "Municipi:": "Folgueroles (Osona)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Mel",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "francesc-xavier-capafons-osso": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/francesc-xavier-capafons-osso",
    "Nom de la persona productora:": "Francesc Xavier Capafons Oss\u00f3 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CELLERS CAPAFONS OSS\u00d3 S.L",
    "Municipi:": "Falset (Priorat)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi",
    "Possibilitats pagament:": ""
  },
  "jordi-rovira": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-rovira",
    "Nom de la persona productora:": "Jordi Rovira (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Cal Rovira",
    "Municipi:": "Sag\u00e0s (Bergued\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Pollastre, Porc",
    "Altres productes alimentaris:": "Embotits, Ous",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jesus-torres-i-sanz": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jesus-torres-i-sanz",
    "Nom de la persona productora:": "Jes\u00fas Torres i Sanz",
    "Marca:": "Celler de l'Era",
    "Municipi:": "Cornudella de Monstsant (Priorat)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Vins de la DOP Montsant</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "rafael-muria": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/rafael-muria",
    "Nom de la persona productora:": "RAFAEL MURIA (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Mel Muria",
    "Municipi:": "EL PERELL\u00d3 (Baix Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Mel",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>ISO 22000, adherits a la marca Terres de l'Ebre.<br/>\nPol\u00b7len, Gelea Reial, Propolis</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Targeta"
  },
  "francesc-rey-mestres": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/francesc-rey-mestres",
    "Nom de la persona productora:": "Francesc Rey Mestres",
    "Municipi:": "Artesa de Segre (Noguera)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Peres, Pomes",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "joaquim-sole-serrallonga": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joaquim-sole-serrallonga",
    "Nom de la persona productora:": "Joaquim Sol\u00e9 Serrallonga (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Castanya de Viladrau",
    "Municipi:": "Viladrau (Osona)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Cerveses artesanes, Formatges, Mel, Melmelades, Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Formem part del Biosphere.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "marc-argerich-santasusagna": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marc-argerich-santasusagna",
    "Nom de la persona productora:": "Marc Argerich Santasusagna (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "El Soler de Preixana",
    "Municipi:": "Montmajor (Bergued\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Porc, Vedella",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "j-carles-vicente-perello": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/j-carles-vicente-perello",
    "Nom de la persona productora:": "J. Carles Vicente Perell\u00f3 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Cal Mateu",
    "Municipi:": "La Bisbal de Falset (Priorat)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "joan-miret-bonell": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-miret-bonell",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Miret Bonell (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Cor de fruita",
    "Municipi:": "El Poal (Pla d\u2019Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Peres, Pomes",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "enric-font-font": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/enric-font-font",
    "Nom de la persona productora:": "Enric Font Font",
    "Marca:": "Granja Viladeures(Llu\u00e7\u00e0); Granja el Tr\u00e8vol(Bolvir)",
    "Municipi:": "Llu\u00e7\u00e0; Bolvir (Osona)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Poltre",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Carnisseria al mercat municipal de Girona</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "montserrat-mangues-tarroja": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/montserrat-mangues-tarroja",
    "Nom de la persona productora:": "Montserrat Mangues Tarroja",
    "Marca:": "FRUCTUMcat",
    "Municipi:": "Gerb (Noguera)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres, Gerds, Maduixes",
    "Altres productes alimentaris:": "Melmelades, Oli",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Noguerament Bo</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "eva-vega-aixala": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/eva-vega-aixala",
    "Nom de la persona productora:": "Eva Vega Aix\u00e0la (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CELLER VEGA AIXAL\u00c0",
    "Municipi:": "Vilanova de Pardes (Conca de Barber\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>VI ECOL\u00d2GIC I NATURAL</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "josep-m-saumell-calaf": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-m-saumell-calaf",
    "Nom de la persona productora:": "Josep M. Saumell Calaf (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "VINYA JANINE",
    "Municipi:": "Rodony\u00e0 (Alt Camp)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "alex-sero-bobet": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/alex-sero-bobet",
    "Nom de la persona productora:": "ALEX SERO BOBET",
    "Marca:": "CA LA MIQUELA",
    "Municipi:": "L'ALBAG\u00c9S (Garrigues)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Oli, Olives",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Targeta"
  },
  "jorge-luis-pages-cedo": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jorge-luis-pages-cedo",
    "Nom de la persona productora:": "JORGE LUIS PAG\u00c9S CED\u00d3 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Jordi Pag\u00e9s",
    "Municipi:": "Tivissa (Ribera d\u2019Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Baix Camp, Baix Pened\u00e8s, Ribera d'Ebre, Tarragon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres",
    "Altres productes alimentaris:": "Melmelades, Pat\u00e9s",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "albert-de-moner": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/albert-de-moner",
    "Nom de la persona productora:": "Albert de Moner (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Casa Beta",
    "Municipi:": "Sort (Pallars Sobir\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "Altres productes alimentaris:": "Embotits",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venda de proximitat, Embotits tradicionals de porc</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "rosa-casabella-corominas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/rosa-casabella-corominas",
    "Nom de la persona productora:": "Rosa Casabella Corominas (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Casabella Natura",
    "Municipi:": "Olvan (Bergued\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Arr\u00f2s, Cremes i sopes, Llegum cuit, Melmelades",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Altres productes: Ny\u00e0meres i cereals i llegums cuits en conserva : camut,espelta, p\u00e8sol negre del Bergued\u00e0 i Escudella de blat de moro escairat</p>",
    "Possibilitats pagament:": ""
  },
  "joan-moret-roque-2": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-moret-roque-2",
    "Nom de la persona productora:": "JOAN MORET ROQU\u00c9 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "RAMADERIA LA ILLA SC",
    "Municipi:": "LLANARS (Ripoll\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Poltre",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Inscrti al CCPAE</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-lluis-sole-vilanova": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-lluis-sole-vilanova",
    "Nom de la persona productora:": "Josep LLuis Sol\u00e9 Vilanova (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "Mas Beturi\u00e0",
    "Municipi:": "Batea (Terra Alta)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "ana-gayoso-i-albert-miralta": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ana-gayoso-i-albert-miralta",
    "Nom de la persona productora:": "ANA GAYOSO I ALBERT MIRALTA (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "EL JARDIN DE LAS LILAS",
    "Municipi:": "GARRIGOLES (Baix Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Aigues florals .Hidrolats olis essencials. Sabons. Cremes. Ddetergent. Xamp\u00fa. Pasta de dents Artesanal i Ecol\u00f2gica</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "xavi-cedo-penna": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/xavi-cedo-penna",
    "Nom de la persona productora:": "Xavi Ced\u00f3 Penna (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "CELLER CED\u00d3 ANGUERA",
    "Municipi:": "La Serra d'Almos (Ribera d\u2019Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres",
    "Altres productes alimentaris:": "Vi",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "judit-sogas-sanchez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/judit-sogas-sanchez",
    "Nom de la persona productora:": "Judit Sogas Sanch\u00e9z (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "La Noguera",
    "Municipi:": "Forarada (Noguera)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venda de proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "vicent-franquesa-ros": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/vicent-franquesa-ros",
    "Nom de la persona productora:": "Vicent Franquesa Ros",
    "Marca:": "Franquesa",
    "Municipi:": "Tarrega (Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "jordi-miro-canto": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-miro-canto",
    "Nom de la persona productora:": "Jordi Mir\u00f3 Cant\u00f3 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CARLANIA CELLER",
    "Municipi:": "Barber\u00e0 de la Conca (Conca de Barber\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Vins biodin\u00e0mics.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "joan-moret-roque": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-moret-roque",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Moret Roqu\u00e9 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Ramaderia l'Illa",
    "Municipi:": "Llanars (Ripoll\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Poltre",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Tenim nomes Eugues de la ra\u00e7a Cavall Pirinenc Catal\u00e0 en extensiu.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "vicent-sales-borrell": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/vicent-sales-borrell",
    "Nom de la persona productora:": "Vicent Sales Borrell",
    "Marca:": "Hort de Maso",
    "Municipi:": "Mirabet (Ribera d\u2019Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres",
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "david-aymi-abella": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/david-aymi-abella",
    "Nom de la persona productora:": "David Aymi Abella (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Ecopagesos",
    "Municipi:": "La Palma d'Ebre (Ribera d\u2019Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garrigues, Priorat, Ribera d'Ebre, Segri\u00e0, Tarragon\u00e8s, Terra Alta",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Melons, Raim",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Bledes, Br\u00f2colis, Carbasses, Carbassons, Cebes, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Espinacs, Faves, Porros, R\u00facula, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Oli",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "carles-bach-reig-2": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/carles-bach-reig-2",
    "Nom de la persona productora:": "CARLES BACH REIG (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "\u00c0NEC DE L'EMPORD\u00c0",
    "Municipi:": "SERRA DE DAR\u00d3 (Baix Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "\u00c0nec",
    "Altres productes alimentaris:": "Pat\u00e9s",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>FOIE-GRAS, CONFITS D'\u00c0NEC</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "blanca-ozcariz-raventos": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/blanca-ozcariz-raventos",
    "Nom de la persona productora:": "blanca ozc\u00e1riz ravent\u00f3s (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "El Jard\u00ed dels Sentits",
    "Municipi:": "Subirats (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Vins amb m\u00ednima intervenci\u00f3 d'additius</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "bernat-vallespi-vidal": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/bernat-vallespi-vidal",
    "Nom de la persona productora:": "Bernat Vallesp\u00ed Vidal (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "La Gaeta",
    "Municipi:": "Villalba dels Arcs (Terra Alta)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Olives, Pat\u00e9s",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jose-domingo-espuny-gisbert": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jose-domingo-espuny-gisbert",
    "Nom de la persona productora:": "Jos\u00e9 Domingo Espuny Gisbert (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Jos\u00e9 Domingo Espuny Gisbert",
    "Municipi:": "Raval de Cristo-Roquetes (Baix Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Taronges",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Reserva de la Biosfera Terres de l'Ebre</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "pere-molins-sala": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pere-molins-sala",
    "Nom de la persona productora:": "Pere Molins Sala",
    "Marca:": "Pollastre del Montseny",
    "Municipi:": "Seva (Osona)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Pollastre",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jaume-jorba-canellas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jaume-jorba-canellas",
    "Nom de la persona productora:": "jaume jorba ca\u00f1ellas (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Productes Ecol\u00f2gics Puig d'Aguilera",
    "Municipi:": "\u00f2dena (Anoia)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Oferim oli d' oliva a totes les comarques a traves de missatger.<br/>\nPel que fa la carn de xai la oferim a la comarca de l'Anoia i part del Bages.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "maria-urgell-isus-julia": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/maria-urgell-isus-julia",
    "Nom de la persona productora:": "Maria Urgell Isus Juli\u00e0 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Ramaderia Ecol\u00f2gica ca l'Andreu",
    "Municipi:": "Al\u00e0s i Cerc (Alt Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Maresme, Montsi\u00e0, Noguera, Pla d'Urgell, Priorat, Ribera d'Ebre, Segarra, Segri\u00e0, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Carn de vedella ecol\u00f2gica Angus de Nebraska i Bruna del Pirineu</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "eugeni-torne-duran": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/eugeni-torne-duran",
    "Nom de la persona productora:": "Eugeni Torn\u00e9 Duran (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Ca l'Eugeni scp",
    "Municipi:": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "isaac-reyes-liria": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/isaac-reyes-liria",
    "Nom de la persona productora:": "Isaac Reyes Liria (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Can Vers 8620:az",
    "Municipi:": "Vallcebre (Bergued\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "venanci-guiu-pinol": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/venanci-guiu-pinol",
    "Nom de la persona productora:": "VENANCI GUIU PI\u00d1OL (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Olicatessen- Mol\u00ed dels Torms,SL",
    "Municipi:": "ELS TORMS (Garrigues)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Olives, Pat\u00e9s",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>condiments a base d'oli d'oliva , crema de xocolata i sab\u00f3 d'oli d'oliva</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "enric-prunera-pardell": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/enric-prunera-pardell",
    "Nom de la persona productora:": "ENRIC PRUNERA PARDELL (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "OLI SEIXA , \"EL POETA\"",
    "Municipi:": "BOVERA (Garrigues)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "toni-jucla-colom": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/toni-jucla-colom",
    "Nom de la persona productora:": "Toni Jucl\u00e0 Colom (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Sambucus",
    "Municipi:": "Manlleu (Osona)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Infusions de producci\u00f3 pr\u00f2pia</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "pere-civill-miret": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pere-civill-miret",
    "Nom de la persona productora:": "Pere Civill Miret (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Can Cruset",
    "Municipi:": "Torrelles de Foix (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "pere-sole-vendrell": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pere-sole-vendrell",
    "Nom de la persona productora:": "Pere Sol\u00e9 Vendrell (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Casa Mart\u00ed LLEGUMS DE L' AlTA SEGARRA",
    "Municipi:": "Sant Guim de Freixenet (Segarra)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Patates",
    "Carn:": "Vedella",
    "Altres productes alimentaris:": "Llegum sec",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "josep-maria-suriol": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-maria-suriol",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Maria Suriol (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Vins i Caves PAPET DEL MAS",
    "Municipi:": "Font-Rub\u00ed (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "josep-m-rabasa": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-m-rabasa",
    "Nom de la persona productora:": "Josep M Rabasa (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Batlliu de Sort",
    "Municipi:": "Sort (Pallars Sobir\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-m-estruch-jane": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-m-estruch-jane",
    "Nom de la persona productora:": "Josep M. Estruch Jan\u00e9 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Estruch (Caves Celler Vell) Lomasoli (olis)",
    "Municipi:": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Especialitzats en caves i olis ecol\u00f2gics</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "xavier-sole-gallego": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/xavier-sole-gallego",
    "Nom de la persona productora:": "Xavier Sol\u00e9 Gallego (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "HORT DE LA CAMETA -SOL\u00c9 GALLEGO GROUP,SCP",
    "Municipi:": "Castellv\u00ed de la Marca (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Pened\u00e8s, Anoia, Baix Camp, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Garraf, Tarragon\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Figues, Llimones, Mandarines, Melons, Nectarines, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Bledes, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Arr\u00f2s, Mel, Oli, Olives, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Targeta"
  },
  "josep-maria-margalef-margalef": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-maria-margalef-margalef",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Maria Margalef Margalef (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Mel ca l'abellaire sl.",
    "Municipi:": "El Perell\u00f3 (Baix Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Mel",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "guillem-castane-brunso": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/guillem-castane-brunso",
    "Nom de la persona productora:": "GUILLEM CASTA\u00d1\u00c9 BRUNS\u00d3 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "EMPORAROM SL",
    "Municipi:": "L'ESCALA (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Herbes Arom\u00e0tiques",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>INSCRIT AL CCPAE<br/>\nPREPARATS PER INFUSIONS</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "santi-navarro-gomez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/santi-navarro-gomez",
    "Nom de la persona productora:": "Santi Navarro Gomez (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "e.a. mas de baix s.l.",
    "Municipi:": "Tivissa (Ribera d\u2019Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Nectarines, Paraguains, Pr\u00e9ssecs",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "antoni-borras-bes": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/antoni-borras-bes",
    "Nom de la persona productora:": "Antoni Borras Bes",
    "Marca:": "Cal Cabo Celler",
    "Municipi:": "Sant Marti de Malda (Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "bernadette-miquel": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/bernadette-miquel",
    "Nom de la persona productora:": "Bernadette Miquel (bodega miquel jane) (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "bodega miquel jane",
    "Municipi:": "Font-Rub\u00ed (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "eloi-isus-saboya": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/eloi-isus-saboya",
    "Nom de la persona productora:": "Eloi Isus Saboya (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Casa Camp Llessui, SCP",
    "Municipi:": "Sort (Pallars Sobir\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Poltre, Vedella, Xai / Cabrit",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>IGP i CCPAE</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "sergi-millan": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/sergi-millan",
    "Nom de la persona productora:": "SERGI MILL\u00c1N",
    "Marca:": "OLI D'ARBECA",
    "Municipi:": "ARBECA (Garrigues)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Olives",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "josep-zacaries-ferre-simeon": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-zacaries-ferre-simeon",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Zacaries Ferr\u00e9 Sime\u00f3n (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "Negreta",
    "Municipi:": "Riudoms (Baix Camp)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "salvador-poyo-sole": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/salvador-poyo-sole",
    "Nom de la persona productora:": "Salvador Poyo Sol\u00e9 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Oli ecologic Guardamar",
    "Municipi:": "Vinyols i els Arcs (Baix Camp)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-maria-cata-catala": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-maria-cata-catala",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Maria Cat\u00e0 Catal\u00e0 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Producci\u00f3 integrada, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "MAS MONTSENY",
    "Municipi:": "EL MORELL (Tarragon\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Pr\u00e9ssecs",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Olives, Pat\u00e9s",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": ""
  },
  "marisa-bordera": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marisa-bordera",
    "Nom de la persona productora:": "Marisa Bordera (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "L'Enlla\u00e7 de l'Ebre",
    "Municipi:": "L'Aldea (Baix Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Baix Camp, Baix Ebre, Barcelon\u00e8s, Montsi\u00e0, Priorat, Ribera d'Ebre, Tarragon\u00e8s, Terra Alta",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Figues, Llimones, Magranes, Mandarines, Nectarines, Pr\u00e9ssecs, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Porros, Tom\u00e0quets",
    "Carn:": "Pollastre",
    "Altres productes alimentaris:": "Arr\u00f2s, Cerveses artesanes, Fruita seca, Llegum sec, Mel, Oli, Olives, Ous, Pasta Aliment\u00e0ria, Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "joan-cusco-esteve": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-cusco-esteve",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Cusc\u00f3 Esteve (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Cusc\u00f3 Berga",
    "Municipi:": "Avinyonet del Pened\u00e8s (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Pr\u00e9ssecs, Raim",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "bio-prasad": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/bio-prasad",
    "Nom de la persona productora:": "BIO PRASAD (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "BIO PRASAD",
    "Municipi:": "Pineda de Mar (Maresme)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Arr\u00f2s, Melmelades",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Alimentaci\u00f3 Ecol\u00f2gica \"Sense Gluten\", \"Sense Lactosa\" i \"Sense al.lergens\"</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "agraria-i-ramadera-del-pallars-sccl": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/agraria-i-ramadera-del-pallars-sccl",
    "Nom de la persona productora:": "Agr\u00e0ria i Ramadera del Pallars SCCL (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Cooperativa Sort",
    "Municipi:": "Sort (Pallars Sobir\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Poltre, Vedella, Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "manel-massana-valles": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/manel-massana-valles",
    "Nom de la persona productora:": "manel massana valles (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "cal massana",
    "Municipi:": "Subirats (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Figues, Nespres, Peres, Pomes, Raim",
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Ous, Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Ametlla marcona torrada amb energia solar</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "arnau-sabate-ruldua": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/arnau-sabate-ruldua",
    "Nom de la persona productora:": "Arnau Sabat\u00e9 Ruldu\u00e0",
    "Marca:": "Celler Cooperatiu de Gandesa",
    "Municipi:": "Gandesa (Terra Alta)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "lluis-vich-sastre": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/lluis-vich-sastre",
    "Nom de la persona productora:": "Llu\u00eds Vich Sastre (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Can Vich",
    "Municipi:": "Mediona (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "albert-grassot-esteba": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/albert-grassot-esteba",
    "Nom de la persona productora:": "ALBERT GRASSOT ESTEBA (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Producci\u00f3 integrada, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "ARR\u00d2S L'ESTANY DE PALS",
    "Municipi:": "PALS (Baix Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Arr\u00f2s",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jaume-valles-i-barcelo": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jaume-valles-i-barcelo",
    "Nom de la persona productora:": "Jaume Vall\u00e8s i Barcel\u00f3 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Celler cal Bess\u00f3",
    "Municipi:": "Els Guiamets (Priorat)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "gemma-arnillas-pla": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/gemma-arnillas-pla",
    "Nom de la persona productora:": "Gemma Arnillas Pla (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Pla Ov\u00ed",
    "Municipi:": "Algerri (Noguera)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Xai, corder de ramat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "jeroni-majoral": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jeroni-majoral",
    "Nom de la persona productora:": "Jeroni Majoral (Producci\u00f3 integrada, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Cal Majuba",
    "Municipi:": "La Seu d'Urgell (Alt Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges, Llet",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>\"Gamma de productes l\u00e0ctics a partir de llet d'ovella de ramat propi els productes son:<br/>\nIogurts<br/>\nMatons<br/>\nFormatge Fresc<br/>\nRecuit<br/>\nFormatge Semi Curat<br/>\nFormatge Curat<br/>\nFormatge lactic\"</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "nuria-barcelo-muntane": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/nuria-barcelo-muntane",
    "Nom de la persona productora:": "N\u00faria Barcel\u00f3 Muntan\u00e9 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CELLER VENDRELL RIVED S.L.",
    "Municipi:": "Mar\u00e7\u00e0 (Priorat)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Vi embotellat DOP Montsant</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-maria-costa-cenoz": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-maria-costa-cenoz",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Maria Costa Cenoz (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Can Fruit\u00f3s Josep Maria Costa",
    "Municipi:": "Sentmenat (Vall\u00e8s Occidental)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Cal\u00e7ots, Faves, Mongetes tendres / Bajoques",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>DOP Mongeta del Ganxet</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "joan-cid-alifonso": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-cid-alifonso",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Cid Alifonso",
    "Marca:": "Agrobotiga Aldover, C\u00edtrics Guillermo",
    "Municipi:": "Aldover (Baix Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Mandarines, Taronges",
    "Altres productes alimentaris:": "Arr\u00f2s, Cerveses artesanes, Embotits, Formatges, Mel, Melmelades, Oli, Olives, Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producci\u00f3 integrada (inscrit al CCPI)<br/>\nkiwa / Applus Certification / Bureau Veritas Certicication<br/>\n\"Varietats de Licors: citrics, llimona, cirera, arros, herbes,<br/>\nVinagre de mel. \"</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "agricola-dulldemolins": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/agricola-dulldemolins",
    "Nom de la persona productora:": "Agr\u00edcola d\u2019Ulldemolins",
    "Marca:": "Cooperativa d'Ulldemolins",
    "Municipi:": "Ulldemolins (Priorat)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producci\u00f3 ecol\u00f2gica (inscrit al CCPAE);Producci\u00f3 integrada (inscrit al CCPI)</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "cristina-raventos-utrera": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/cristina-raventos-utrera",
    "Nom de la persona productora:": "Cristina Ravent\u00f3s Utrera (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "Agro Baix Pened\u00e8s",
    "Municipi:": "El Vendrell (Baix Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Pened\u00e8s, Baix Pened\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Mandarines, Peres, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Targeta"
  },
  "joan-cartanya-marti": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-cartanya-marti",
    "Nom de la persona productora:": "JOAN CARTANY\u00c0 MART\u00cd (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Aromis de la Conca",
    "Municipi:": "montblanc (Conca de Barber\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Herbes Arom\u00e0tiques, Oli, Safr\u00e0",
    "Possibilitats pagament:": "Targeta"
  },
  "ricard-abella-rebull": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ricard-abella-rebull",
    "Nom de la persona productora:": "Ricard Abella Rebull (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Genium Celler",
    "Municipi:": "Poboleda (Priorat)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>DOP Q Priorat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "isabel-castanyer": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/isabel-castanyer",
    "Nom de la persona productora:": "ISABEL CASTANYER (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "MAS LA COROMINA",
    "Municipi:": "JOANETES (VALL D'EN BAS) (Garrotxa)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "anna-rubia-garcia": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/anna-rubia-garcia",
    "Nom de la persona productora:": "Anna Rubia Garcia (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "PRODUCTES EL CANADELL SL",
    "Municipi:": "Santa Maria d'Ol\u00f3 (Moian\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics, Formatges",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "agusti-canelles-fernandez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/agusti-canelles-fernandez",
    "Nom de la persona productora:": "Agust\u00ed Canelles Fern\u00e0ndez",
    "Marca:": "Canelles Fruits",
    "Municipi:": "Lleida (Segri\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Figues, Magranes, Nectarines, Paraguains, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "joaquim-ricoma-alio": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joaquim-ricoma-alio",
    "Nom de la persona productora:": "Joaquim Ricom\u00e0 Ali\u00f3 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Vidal Farmer",
    "Municipi:": "La Secuita (Tarragon\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Conca de Barber\u00e0, Tarragon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Oli d' oliva verge extra. Arbequina</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jordi-mora-gregori": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-mora-gregori",
    "Nom de la persona productora:": "Jordi Mora Gregori",
    "Marca:": "Mol\u00ed del Pau",
    "Municipi:": "Os de Balaguer (Noguera)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venda de proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "merce-ramos": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/merce-ramos",
    "Nom de la persona productora:": "Merc\u00e8 Ramos (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Celler la Placeta",
    "Municipi:": "Els Guiamets (Priorat)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>DO Montsant</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "josep-m-galofre-fortuny": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-m-galofre-fortuny",
    "Nom de la persona productora:": "JOSEP M GALOFR\u00c9 FORTUNY (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "OUSENTREVINYES",
    "Municipi:": "VILARODONA (Alt Camp)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Baix Camp, Baix Pened\u00e8s, Tarragon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Ous",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>CCPAE</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "joan-munich-i-arranz": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-munich-i-arranz",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Munich i Arranz (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Celler Talcomraja",
    "Municipi:": "Arenys de Munt (Maresme)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Productor de vi natural</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "imma-prat-caelles": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/imma-prat-caelles",
    "Nom de la persona productora:": "IMMA PRAT CAELLES (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "AUBAGUETA AGROPECU\u00c0RIA SL",
    "Municipi:": "BIOSCA (Segarra)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "arnau-guingles-colell": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/arnau-guingles-colell",
    "Nom de la persona productora:": "Arnau Guingles Colell (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Formatges l'Oliva",
    "Municipi:": "Oliana (Alt Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Som un projecte de cicle tancat: granja de cabres en semiextensiu i formatgeria artesanal. Fem venta de proximitat, i repartim a totes les comarques.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Targeta"
  },
  "maribel-gaspa": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/maribel-gaspa",
    "Nom de la persona productora:": "Maribel Gaspa (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "ramaderia Mado, scp",
    "Municipi:": "Escas (Rialp) (Pallars Sobir\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "pili-sanmatin-ferrer": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pili-sanmatin-ferrer",
    "Nom de la persona productora:": "Pili Sanmart\u00edn Ferrer (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CELLER B\u00c0RBARA FOR\u00c9S",
    "Municipi:": "Gandesa (Terra Alta)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "kiko-figueras": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/kiko-figueras",
    "Nom de la persona productora:": "Kiko Figueras (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Penedes 500 SL",
    "Municipi:": "Aiguam\u00farcia (Alt Camp)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Pened\u00e8s, Anoia, Baix Camp, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "roc-pous-sala": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/roc-pous-sala",
    "Nom de la persona productora:": "ROC POUS SALA (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "MEL VALL DE RIBES",
    "Municipi:": "RIBES DE FRESER (Ripoll\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Mel",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "xavier-valenti": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/xavier-valenti",
    "Nom de la persona productora:": "Xavier Valent\u00ed",
    "Marca:": "Nous d'Estanyol Girona",
    "Municipi:": "Estanyol - Bescan\u00f3 (Giron\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Nous selectes categoria 1 calibrades amb sacs de 5, 10 o 15 kg</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "albert-reverte-sola": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/albert-reverte-sola",
    "Nom de la persona productora:": "Albert Revert\u00e9 Sol\u00e0 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Municipi:": "Deltebre (Baix Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Arr\u00f2s, Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "marc-markey": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marc-markey",
    "Nom de la persona productora:": "Marc Markey (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "El Celler d'en Marc",
    "Municipi:": "Palam\u00f3s (Baix Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "agro-gilart-sl": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/agro-gilart-sl",
    "Nom de la persona productora:": "M. Carmen Fernandez Martinez",
    "Marca:": "Delizia Cereza de Lleida",
    "Municipi:": "Sucs (Segri\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venda de proximitat, global gap</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "ferran-mulet-artis": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ferran-mulet-artis",
    "Nom de la persona productora:": "Ferran Mulet Art\u00eds (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Mulet Viticultors",
    "Municipi:": "Vilafranca del Pened\u00e8s (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Pened\u00e8s, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Garraf, Maresme, Tarragon\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "marc-paladella-navarrete": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marc-paladella-navarrete",
    "Nom de la persona productora:": "MARC PALADELLA NAVARRETE (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "VITICULTORS BATEANS",
    "Municipi:": "BATEA (Terra Alta)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jordi-margalef-i-jornet": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-margalef-i-jornet",
    "Nom de la persona productora:": "Jordi Margalef i Jornet (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Lo Nostre Arr\u00f2s",
    "Municipi:": "Amposta (Montsi\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Arr\u00f2s, Cerveses artesanes",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Farina d'arr\u00f2s<br/>\nFideus d'arr\u00f2s<br/>\nLicor d'arr\u00f2s</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "ramon-jordana-perez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ramon-jordana-perez",
    "Nom de la persona productora:": "Ramon Jordana Perez (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Farrdaball SAT",
    "Municipi:": "Vall de Boi (Alta Ribagor\u00e7a)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Vedella ecol\u00f2gica de la Vall de Bo\u00ed</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "gerada-freixas-palau": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/gerada-freixas-palau",
    "Nom de la persona productora:": "Gerard Freixas Palau",
    "Municipi:": "Br\u00e0fim (Alt Camp)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Tarragon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres",
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>\"Cireres amb amb agricultura sostenible.<br/>\nAdherit a la venta directe amb producte de proximitat\"</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "joan-roch-vendrell": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-roch-vendrell",
    "Nom de la persona productora:": "JOAN ROCH VENDRELL",
    "Marca:": "MOL\u00cd D'OLI ROCH DEL BAGES",
    "Municipi:": "SANT FRUIT\u00d3S DE BAGES (Bages)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "aleix-domenech-pinol": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/aleix-domenech-pinol",
    "Nom de la persona productora:": "Aleix Dom\u00e8nech Pi\u00f1ol (Producci\u00f3 integrada)",
    "Municipi:": "Picamoixons (Alt Camp)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Baix Camp, Conca de Barber\u00e0, Tarragon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Oli d'oliva verge extra elaborat amb moli de pedra i cofins del trull de picamoixons</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jesus-montaner-bonet": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jesus-montaner-bonet",
    "Nom de la persona productora:": "JES\u00daS MONTANER BONET (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "GRANJA GODALL",
    "Municipi:": "OLIUS (Solson\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Porc",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "pau-anguera-rene": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pau-anguera-rene",
    "Nom de la persona productora:": "PAU ANGUERA RE\u00d1E (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "OLI DE CA L' ELOI",
    "Municipi:": "VALLBONA DE LES MONJES (Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "josep-flavia-rosanes": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-flavia-rosanes",
    "Nom de la persona productora:": "JOSEP FLAVI\u00c0 ROSANES",
    "Marca:": "MEL FLAVI\u00c0",
    "Municipi:": "Les Borges del Camp (Baix Camp)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Baix Camp",
    "Productes disponibles:": null,
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>VENDA DE PROXIMITAT. \"DERIVATS DE LA MEL ( POL.LEN, BRESQUES, PR\u00d2POLIS, CERA...)<br/>\n- ENS INTERESSARIA COMPARTIR CISTELLA I AIX\u00cd REPARTIR DESPSES-</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "pere-canals-ferrer": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pere-canals-ferrer",
    "Nom de la persona productora:": "Pere Canals Ferrer",
    "Marca:": "CAVA CANALS CASANOVAS",
    "Municipi:": "Lavern Subirats (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Oli, vi i cava</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "josep-camps-visa": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-camps-visa",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Camps Visa (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Formatges Camps",
    "Municipi:": "El Palau d'Anglesola (Pla d\u2019Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "nuria-brull-abajo": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/nuria-brull-abajo",
    "Nom de la persona productora:": "Nuria Brull Abajo (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "El Mussol Verd, Lla\u00f3 i Brull Agr\u00edcola",
    "Municipi:": "El Perell\u00f3 (Baix Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Reserva de la Biosfera de les Terres de l'Ebre. Venda de Proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "benjamin-ballester": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/benjamin-ballester",
    "Nom de la persona productora:": "BENJAMIN BALLESTER (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "DAMA DE ELAIA",
    "Municipi:": "XERTA (Baix Ebre)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>CCPAE</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "montserrat-blanch-serralta": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/montserrat-blanch-serralta",
    "Nom de la persona productora:": "Montserrat Blanch Serralta (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "9I3 DJ - Formatgeria de Torrec",
    "Municipi:": "Artesa de Segre (Noguera)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges, Llet",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "albert-coll-compte": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/albert-coll-compte",
    "Nom de la persona productora:": "Albert Coll Compte (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Terra de Vinyaters",
    "Municipi:": "Falset (Priorat)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Allotjament</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "maite-martos-martos": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/maite-martos-martos",
    "Nom de la persona productora:": "Maite Martos Martos -MADUIXES SISCARRI- (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Maduixes Siscarri",
    "Municipi:": "Pont de Suert (Alta Ribagor\u00e7a)",
    "On serveix:": "Alt Camp, Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Alt Urgell, Alta Ribagor\u00e7a, Anoia, Bages, Baix Camp, Baix Ebre, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya, Conca de Barber\u00e0, Garraf, Garrigues, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Moian\u00e8s, Montsi\u00e0, Noguera, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Pla d'Urgell, Pla de l'Estany, Priorat, Ribera d'Ebre, Ripoll\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Selva, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Terra Alta, Urgell, Vall d'Aran, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Maduixes",
    "Verdura*:": "Mongetes tendres / Bajoques",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>PRODUCTE DE PROXIMITAT- TEMPORADA DE MAIG A OCTUBRE-</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "narcis-vila-planella": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/narcis-vila-planella",
    "Nom de la persona productora:": "Narc\u00eds Vil\u00e0 Planella",
    "Marca:": "AGRO-JARDINERIA CAP DE CREUS",
    "Municipi:": "La Selva de Mar (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Flor i planta ornamental:": "Planta viva",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Planter d'horta</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "marti-huget-gene": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marti-huget-gene",
    "Nom de la persona productora:": "MARTI HUGET GEN\u00c9 (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "MAS ALBA",
    "Municipi:": "VILADEMULS (Pla de l\u2019Estany)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Barcelon\u00e8s, Giron\u00e8s, Pla de l'Estany",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "lluis-de-la-camara-delas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/lluis-de-la-camara-delas",
    "Nom de la persona productora:": "LLUIS DE LA C\u00c0MARA DEL\u00c0S",
    "Marca:": "(Mu)DA Vedella d'Agullana",
    "Municipi:": "AGULLANA (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Pla de l'Estany, Selva, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Si ens feu comanda de carn de vedella d'Agullana (Mu)DA, tamb\u00e9 us podem servir en la mateixa comanda, carn de porc ecol\u00f2gic de LLAVORA del productor Pino Del\u00e0s.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "pino-delas-marti": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pino-delas-marti",
    "Nom de la persona productora:": "PINO DEL\u00c0S MART\u00cd (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "LLAVORA",
    "Municipi:": "VENTALL\u00d3 (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Alt Pened\u00e8s, Anoia, Bages, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Garraf, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pla de l'Estany, Ripoll\u00e8s, Segarra, Selva, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Porc",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Si ens feu comanda de carn de porc ecol\u00f2gic a LLAVORA, tamb\u00e9 us podem servir en la mateixa comanda, carn de vedella d'Agullana (Mu)DA del productor Llu\u00eds de la C\u00e0mara.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "cristina-bech-paola": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/cristina-bech-paola",
    "Nom de la persona productora:": "Cristina Bech Paola",
    "Marca:": "CRISMIOU",
    "Municipi:": "Castell\u00f3 d'Empuries (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Ous",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venda de Proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "enric-navarro-rosell": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/enric-navarro-rosell",
    "Nom de la persona productora:": "ENRIC NAVARRO ROSELL (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "PARC AGROECOLOGIC DE L'EMPORD\u00c0",
    "Municipi:": "ALBONS (Baix Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Baix Empord\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Codonys, Figues, Maduixes, Magranes, Melons, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, S\u00edndries",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Mel, Melmelades, Oli, Olives, Ous, Pa artesanal, Pat\u00e9s",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>CCPAE</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "marta-roquet-rosas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marta-roquet-rosas",
    "Nom de la persona productora:": "Marta Roquet Rosas",
    "Marca:": "Mas Tres Puig",
    "Municipi:": "Rab\u00f3s d'Empord\u00e0 (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Espinacs, Pastanagues, P\u00e8sols, Porros, Raves, Tom\u00e0quets",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "marc-ricart-lossius": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marc-ricart-lossius",
    "Nom de la persona productora:": "MARC RICART LOSSIUS (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "HORTA DE TRAMUNTANA",
    "Municipi:": "PAU (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Br\u00f2colis, Carbassons, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>INSCRITS AL CCPAE, ESTEM ADHERITS A LA VENDA DE PROXIMITATI NOM\u00c9S CULTIVEM LLAVORS ANTIGUES O TRADICIONALS</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "carles-bach-reig": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/carles-bach-reig",
    "Nom de la persona productora:": "JOAN ROSSELL\u00d3 RIBOT (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CA L'\u00c0VIA",
    "Municipi:": "CALONGE (Baix Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Melmelades, Oli, Ous, Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "frisllet-sl": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/frisllet-sl",
    "Nom de la persona productora:": "FRISLLET SL (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "LA SELVATANA",
    "Municipi:": "CAMPLLONG (Giron\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pla de l'Estany, Selva, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics, Formatges, Llet",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-nicolau-paronella": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-nicolau-paronella",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Nicolau Paronella",
    "Marca:": "Explotaci\u00f3 ovina Nicolau",
    "Municipi:": "Crespi\u00e0 (Pla de l\u2019Estany)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Pla de l'Estany",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "albert-ruhi-vilert": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/albert-ruhi-vilert",
    "Nom de la persona productora:": "ALBERT RUH\u00cd VILERT",
    "Marca:": "RAMADERIA CAN TONI ROURA",
    "Municipi:": "MA\u00c7ANET DE LA SELVA (Selva)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pla de l'Estany, Ripoll\u00e8s, Selva, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Carn madurada</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "enric-caner-martinez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/enric-caner-martinez",
    "Nom de la persona productora:": "ENRIC CANER MARTINEZ (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "LA MEL D'ENTRE TORRENT I PALS",
    "Municipi:": "TORRENT (Baix Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Baix Empord\u00e0, Barcelon\u00e8s, Garrotxa, Giron\u00e8s, Pla de l'Estany, Selva",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Mel",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "barbara-magugliani": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/barbara-magugliani",
    "Nom de la persona productora:": "BARBARA MAGUGLIANI (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "CELLER LA GUTINA",
    "Municipi:": "SANT CLIMEN SESCEBES (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Baix Empord\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Mongetes tendres / Bajoques",
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>ELABORACIO DE VI NATURAL</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "susanna-vila": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/susanna-vila",
    "Nom de la persona productora:": "SUSANNA VILA (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "HORTA DE PALOU",
    "Municipi:": "FORALLAC (Baix Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Baix Empord\u00e0, Giron\u00e8s, Selva",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Figues, Llimones, Nespres, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes",
    "Verdura*:": "Api, Bledes, Cebes, Cebes tendres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Espinacs, Faves, Naps, Pastanagues, P\u00e8sols, Porros, Raves",
    "Carn:": "Conill, Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Llegum sec, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "david-sues-riera": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/david-sues-riera",
    "Nom de la persona productora:": "David Su\u00e9s Riera (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Granja Su\u00e9s",
    "Municipi:": "Vilanova de la Muga (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>A part de la gran varietat de iogurts artesans, tamb\u00e9 oferim diversos postres l\u00e0ctics tals com natilla de xocolata, flam de vainilla, flam d'ou i flam de mat\u00f3.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Targeta"
  },
  "juan-antonio-amezcua": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/juan-antonio-amezcua",
    "Nom de la persona productora:": "Juan Antonio Amezcua (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Amezcua G\u00f3mez",
    "Municipi:": "Ull\u00e0 (Baix Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Baix Empord\u00e0, Giron\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Llet",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Llet de cabra</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "joaquim-reig-aulet": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joaquim-reig-aulet",
    "Nom de la persona productora:": "Joaquim Reig Aulet",
    "Marca:": "BELL EMPORD\u00c0, S.L. (CELLER BARONIA DE VILADEMULS)",
    "Municipi:": "Vilademuls (Alt Camp)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Baix Empord\u00e0, Garrotxa, Giron\u00e8s, Pla de l'Estany",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>\"Medalla d'Argent vi negre anyada 2012 Girovi-17<br/>\nCertificaci\u00f3 vi negre excel\u00b7lent qualitat anyades 2014 i 2015 Universitat Castella-La Manxa \"</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "prod-5": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/prod-5",
    "Nom de la persona productora:": "Prod 5 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Producci\u00f3 integrada, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Municipi:": "Municipi 5",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Cebes, Cols, Enciams, End\u00edvies, Esp\u00e0rrecs, Faves, Pastanagues",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Lorem ipsum dolor sit amet.<br/>\nLorem ipsum dolor sit amet.<br/>\nLorem ipsum dolor sit amet.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "ramon-barcons-molas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ramon-barcons-molas",
    "Nom de la persona productora:": "RAMON BARCONS MOLAS (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "LA VALL D'EN BAS",
    "Municipi:": "VALL D'EN BAS (Garrotxa)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0, Baix Empord\u00e0, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Garrotxa, Giron\u00e8s, Maresme, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pla de l'Estany, Ripoll\u00e8s, Selva, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "simo-colls-costa": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/simo-colls-costa",
    "Nom de la persona productora:": "SIM\u00d3 COLLS COSTA (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "GERMANS COLLS",
    "Municipi:": "PAU (Alt Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Alt Empord\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>INSCRTI AL CCPAE</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "eudald-planella-cutrina": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/eudald-planella-cutrina",
    "Nom de la persona productora:": "Eudald Planella Cutrina (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "El Violinista",
    "Municipi:": "Piera (Anoia)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s, Anoia, Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Garrotxa, Ripoll\u00e8s, Segarra",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>VENDA DE PROXIMITAT</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "marti-bartra": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marti-bartra",
    "Nom de la persona productora:": "MART\u00cd BARTRA (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "VEGA DE RIBES",
    "Municipi:": "SANT PERE DE RIBES (Garraf)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Garraf, Tarragon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>INSCRTIT AL CCPAE<br/>\nCultiu ecol\u00f2gic de vinya a mans de productors de vins de qualitat durant segles</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "olga-casal-i-subirana": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/olga-casal-i-subirana",
    "Nom de la persona productora:": "Olga Casal i Subirana (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Arrels, productes de la nostra terra",
    "Municipi:": "Sant Esteve Sesrovires (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s, Anoia, Baix Llobregat",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Melmelades, Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "oriol-picanyol-illa": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/oriol-picanyol-illa",
    "Nom de la persona productora:": "Oriol Picanyol Illa (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Biobastona",
    "Municipi:": "Moia (Bages)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s, Anoia, Bages, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Giron\u00e8s, Maresme, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Segarra, Segri\u00e0, Solson\u00e8s, Tarragon\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "xavi-llobet-guix": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/xavi-llobet-guix",
    "Nom de la persona productora:": "Xavi Llobet Guix (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Mel castell de Penyafort",
    "Municipi:": "Els Monjos (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Mel",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Productes derivats de l'apicultura, Venda de proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "joan-marc-vidal-cerdan": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-marc-vidal-cerdan",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Marc Vidal Cerdan",
    "Marca:": "Joan Marc Vidal",
    "Municipi:": "Font-Rub\u00ed (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s, Baix Pened\u00e8s, Garraf",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Codonys, Figues, Llimones, Magranes, Mandarines, Melons, Nectarines, Paraguains, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, Raim, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cols, Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, Porros, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "marta-poch-i-sabate": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marta-poch-i-sabate",
    "Nom de la persona productora:": "MARTA POCH i SABAT\u00c9 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "BEDOUS",
    "Municipi:": "PIERA (Anoia)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s, Anoia, Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Ous",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producci\u00f3 ecol\u00f2gica (inscrit al CCPAE)</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jaume-capellades-mitjans": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jaume-capellades-mitjans",
    "Nom de la persona productora:": "Jaume Capellades Mitjans (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Fruits Capellades",
    "Municipi:": "Castellv\u00ed de Rosanes (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s, Baix Llobregat",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres, Pr\u00e9ssecs",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producte de proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum"
  },
  "jordi-esteve-rafols": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-esteve-rafols",
    "Nom de la persona productora:": "JORDI ESTEVE R\u00c0FOLS (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "Fam\u00edlia Esteve R\u00e0fols SCP",
    "Municipi:": "Subirats (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Melons, Pr\u00e9ssecs, Prunes, S\u00edndries",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Targeta"
  },
  "pau-suriol-ferre": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pau-suriol-ferre",
    "Nom de la persona productora:": "Pau Suriol Ferr\u00e9 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Suriol",
    "Municipi:": "Font-rub\u00ed (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s, Baix Pened\u00e8s, Garraf",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Raim",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Agricultura Biodin\u00e0mica. Fem Most</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "ramon-galup-torne": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ramon-galup-torne",
    "Nom de la persona productora:": "Ramon Galup Torn\u00e9",
    "Marca:": "Cal Pair\u00f3",
    "Municipi:": "Sant Esteve Sesrovires (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s, Baix Llobregat, Vall\u00e8s Occidental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Pr\u00e9ssecs",
    "Verdura*:": "Bledes, Carxofes, Cebes, Enciams, Escaroles, Espinacs, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "frederic-carreras-guasch": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/frederic-carreras-guasch",
    "Nom de la persona productora:": "Frederic Carreras Guasch",
    "Marca:": "Frederic Carreras",
    "Municipi:": "Santa Oliva (Baix Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s, Garraf",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Peres, Pomes, Taronges",
    "Verdura*:": "Bledes, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Espinacs, Faves, P\u00e8sols, Porros",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Targeta"
  },
  "dolors-roca-puig": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/dolors-roca-puig",
    "Nom de la persona productora:": "DOLORS ROCA PUIG (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "FRUITA DE CAL ROCA",
    "Municipi:": "LA GRANADA (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s, Baix Pened\u00e8s, Garraf",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres, Melons, Pr\u00e9ssecs, S\u00edndries",
    "Verdura*:": "Carbasses, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "antonio-perez-i-granados": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/antonio-perez-i-granados",
    "Nom de la persona productora:": "ANTONIO PEREZ i GRANADOS",
    "Marca:": "L\u00e0ctics la Tossa",
    "Municipi:": "IGUALADA (Anoia)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s, Anoia, Bages, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Maresme, Segarra, Segri\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics, Formatges",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producci\u00f3 de derivats l\u00e0ctics frescos i formatges<br/>\niogurts de cabra i de vaca, flams, mat\u00f3 i pastissos de formatge</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "joan-planas-cusine": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-planas-cusine",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Planas Cusin\u00e9 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CAVES PLANAS ALBAREDA",
    "Municipi:": "VILOB\u00cd DEL PENED\u00c8S (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "eduard-sola-i-arumi": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/eduard-sola-i-arumi",
    "Nom de la persona productora:": "Eduard Sol\u00e0 i Arum\u00ed",
    "Marca:": "La Rocassa",
    "Municipi:": "Muntanyola (Osona)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s, Anoia, Bages, Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Garraf, Maresme, Moian\u00e8s, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Cal\u00e7ots",
    "Carn:": "Conill, Pollastre, Porc, Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Embotits, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "maria-grau-sogas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/maria-grau-sogas",
    "Nom de la persona productora:": "Maria Grau Sogas (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CAL TINONS",
    "Municipi:": "PACS DEL PENED\u00c8S (Alt Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Alt Pened\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Codonys, Figues, Llimones, Melons, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, S\u00edndries",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "joan-barbe-i-betriu": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-barbe-i-betriu",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Barb\u00e9 i Betriu (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Ecofranch",
    "Municipi:": "Montferrer (Alt Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Urgell, Bergued\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Carbasses, Patates",
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Patata kennebec ecol\u00f2gica, farina espelta integral eco, iogurt natural eco, qu\u00e8fir natural eco i qu\u00e8fir desnatat eco.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "laia-angrill-perello": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/laia-angrill-perello",
    "Nom de la persona productora:": "Laia Angrill Perello",
    "Marca:": "Cal Rosill",
    "Municipi:": "Peramola (Alt Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Enciams, Espinacs, Patates",
    "Altres productes alimentaris:": "Llet, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "isabel-perera": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/isabel-perera",
    "Nom de la persona productora:": "Isabel Perera (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Conill de Canemar",
    "Municipi:": "Montferrer i Castell\u00f3 (Alt Urgell)",
    "On serveix:": "Alt Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Conill",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "helena-guillen-diaz": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/helena-guillen-diaz",
    "Nom de la persona productora:": "Helena Guill\u00e9n D\u00edaz (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Granja de Montmel\u00fas",
    "Municipi:": "Ger (Cerdanya)",
    "On serveix:": "Alt Urgell, Bages, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Cerdanya",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jaume-casado-carulla": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jaume-casado-carulla",
    "Nom de la persona productora:": "Jaume Casado Carulla (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Safra del Montsec",
    "Municipi:": "Llimiana (Pallars Juss\u00e0)",
    "On serveix:": "Alta Ribagor\u00e7a, Noguera, Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0, Segri\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Safr\u00e0",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Slow Food</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "david-albareda-vilalta": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/david-albareda-vilalta",
    "Nom de la persona productora:": "David Albareda Vilalta",
    "Marca:": "Xai del solson\u00e8s",
    "Municipi:": "Olius (Solson\u00e8s)",
    "On serveix:": "Anoia, Bages, Noguera, Segarra, Solson\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Associaci\u00f3 de carn de proximitat xai del Solson\u00e8s</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "monica-monferrer-claramonte": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/monica-monferrer-claramonte",
    "Nom de la persona productora:": "M\u00f2nica Monferrer Claramonte (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "El Ramat",
    "Municipi:": "Pujalt (Anoia)",
    "On serveix:": "Anoia, Bages, Conca de Barber\u00e0, Pla d'Urgell, Segarra, Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella, Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "pere-masana-nadal": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pere-masana-nadal",
    "Nom de la persona productora:": "Pere Masana Nadal",
    "Marca:": "Casa Mestres",
    "Municipi:": "Pujalt (Anoia)",
    "On serveix:": "Anoia, Bages, Conca de Barber\u00e0, Segarra, Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Llegum cuit, Llegum sec",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Cigronet de l'Alta Anoia i llenties</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "sara-cecconello": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/sara-cecconello",
    "Nom de la persona productora:": "Sara Cecconello (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Masia Can Sagrist\u00e0 s.l.",
    "Municipi:": "Piera (Anoia)",
    "On serveix:": "Anoia",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Carbasses, Cebes, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pebrots, P\u00e8sols, R\u00facula, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Mel, Melmelades, Oli, Olives",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Eco-proyecto 100% respetuoso con la Naturaleza y nuestros organismos.<br/>\nNingun productos quimicos de s\u00edntesis.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "laura-colell-serra-2": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/laura-colell-serra-2",
    "Nom de la persona productora:": "Laura Colell Serra",
    "Municipi:": "Pujalt (Anoia)",
    "On serveix:": "Anoia",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "pep-farre-claret": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pep-farre-claret",
    "Nom de la persona productora:": "Pep Farr\u00e9 Claret (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Can Mabres Ramaders",
    "Municipi:": "Castellol\u00ed (Anoia)",
    "On serveix:": "Anoia, Bages, Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "raimon-bonsfills-clotet": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/raimon-bonsfills-clotet",
    "Nom de la persona productora:": "Raimon Bonsfills Clotet (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Mol\u00ed de Bonsfills scp",
    "Municipi:": "Pin\u00f3s-Valmanya (Solson\u00e8s)",
    "On serveix:": "Anoia, Bages, Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Solson\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Pollastre",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "laura-colell-serra": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/laura-colell-serra",
    "Nom de la persona productora:": "Laura Colell Serra",
    "Municipi:": "Pujalt (Anoia)",
    "On serveix:": "Anoia",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "joan-raventos-millaret": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-raventos-millaret",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Ravent\u00f3s Millaret (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Fruita ECOL\u00d2GICA J.Ravent\u00f3s Millaret",
    "Municipi:": "Els Hostalets de Pierola (Anoia)",
    "On serveix:": "Anoia, Baix Llobregat",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Figues, Nespres, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes",
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Oli",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Repartiment a l'Anoia sud o punt de recollida als Hostalets de Pierola</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "dolors-vilardosa-villaro": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/dolors-vilardosa-villaro",
    "Nom de la persona productora:": "DOLORS VILARDOSA VILLAR\u00d3 (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "CONSERVES CAL POU",
    "Municipi:": "ELS PLANS DE SI\u00d3 (Segarra)",
    "On serveix:": "Anoia, Bages, Garrigues, Pla d'Urgell, Segarra, Solson\u00e8s, Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Melmelades",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jordi-pont-guim": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-pont-guim",
    "Nom de la persona productora:": "JORDI PONT GUIM (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "SOLANES DE LA SEGARRA",
    "Municipi:": "MONTOLIU DE SEGARRA (Segarra)",
    "On serveix:": "Anoia, Conca de Barber\u00e0, Pla d'Urgell, Segarra, Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Safr\u00e0",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-m-janer-roca": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-m-janer-roca",
    "Nom de la persona productora:": "Josep M Janer Roca (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Fruita i Verdura Cal Rafel",
    "Municipi:": "Pontils (Conca de Barber\u00e0)",
    "On serveix:": "Anoia, Conca de Barber\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres, Codonys, Peres, Pomes",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Bledes, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Enciams, Escaroles, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "robert-corominas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/robert-corominas",
    "Nom de la persona productora:": "Robert Corominas (Producci\u00f3 integrada, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Granja Corominas",
    "Municipi:": "Aviny\u00f3 (Bages)",
    "On serveix:": "Bages, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Porc, Vedella",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "judith-saus-moreno": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/judith-saus-moreno",
    "Nom de la persona productora:": "Judith Saus Moreno (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Niu Verd pollastres ecol\u00f2gics",
    "Municipi:": "Sant Feliu Sasserra (Bages)",
    "On serveix:": "Bages, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Pollastre",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "susana-lopez-carrasco": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/susana-lopez-carrasco",
    "Nom de la persona productora:": "SUSANA LOPEZ CARRASCO",
    "Marca:": "EL TERROS",
    "Municipi:": "SANT VICEN\u00c7 DE CASTELLET (Bages)",
    "On serveix:": "Bages",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Patates, Pebrots, Porros, Tom\u00e0quets",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "eric-garcia-villanueva": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/eric-garcia-villanueva",
    "Nom de la persona productora:": "Eric Garcia Villanueva (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Granja Buful\u00e0",
    "Municipi:": "Vallcebre (Bergued\u00e0)",
    "On serveix:": "Bages, Bergued\u00e0, Cerdanya",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Pollastre",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "enric-carol-font": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/enric-carol-font",
    "Nom de la persona productora:": "Enric Carol Font",
    "Marca:": "Carol scp",
    "Municipi:": "Sallent (Bages)",
    "On serveix:": "Bages, Bergued\u00e0, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "mireia-martinez-pecanins": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/mireia-martinez-pecanins",
    "Nom de la persona productora:": "Mireia Mart\u00ednez Pecanins (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "L'Horta que brota",
    "Municipi:": "Manresa (Bages)",
    "On serveix:": "Bages",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Carbasses, Carbassons, Cebes tendres, Cogombres, Enciams, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, Tom\u00e0quets",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "clara-ballara-sampera": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/clara-ballara-sampera",
    "Nom de la persona productora:": "Clara Ballar\u00e0 Sampera (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "El Tossalet",
    "Municipi:": "Cardona (Bages)",
    "On serveix:": "Bages, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Solson\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Finca familiar amb m\u00e9s de 30 anys fent producci\u00f3 ecol\u00f2gica de cicle tancat (del productor al consumidor)</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "francesc-molins-paronella": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/francesc-molins-paronella",
    "Nom de la persona productora:": "Francesc Molins Paronella (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Alpines les Feixes",
    "Municipi:": "Moi\u00e0 (Bages)",
    "On serveix:": "Bages, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics, Formatges, Llet",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "celia-olives-folch": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/celia-olives-folch",
    "Nom de la persona productora:": "C\u00e8lia Olives Folch (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Verdaguer Olives scp",
    "Municipi:": "Sant Pere de Torell\u00f3 (Osona)",
    "On serveix:": "Bages, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Garrotxa, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Ripoll\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Mel",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-soteras-farreras": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-soteras-farreras",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Soteras Farreras (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Celler Optim",
    "Municipi:": "Piera (Anoia)",
    "On serveix:": "Bages, Bergued\u00e0, Segarra, Solson\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "maria-anglerill-gine": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/maria-anglerill-gine",
    "Nom de la persona productora:": "Mari\u00e0 Anglerill Gin\u00e9",
    "Marca:": "Xai de Ferreres",
    "Municipi:": "Olvan (Bergued\u00e0)",
    "On serveix:": "Bages, Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Bergued\u00e0, Maresme, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Solson\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "bibiana-bataller-fita": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/bibiana-bataller-fita",
    "Nom de la persona productora:": "Bibiana Bataller Fita",
    "Marca:": "Bibiana Bataller Fita",
    "Municipi:": "Castelladral (Bages)",
    "On serveix:": "Bages, Bergued\u00e0, Solson\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Mel, Safr\u00e0",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venda de proximitat i productor del Geopark</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "monica-soler-galobart": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/monica-soler-galobart",
    "Nom de la persona productora:": "M\u00f2nica Soler Galobart (Masiets&amp;Perich)",
    "Marca:": "Masiets&amp;Perich",
    "Municipi:": "Rajadell (Bages)",
    "On serveix:": "Bages",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Pollastre, Vedella",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Altres productes: bou</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "dirk-madriles-helm": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/dirk-madriles-helm",
    "Nom de la persona productora:": "Dirk Madriles Helm (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Ecoxai La Ginebreda",
    "Municipi:": "Castellter\u00e7ol (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Bages, Barcelon\u00e8s, Maresme, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "gerard-font-catala": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/gerard-font-catala",
    "Nom de la persona productora:": "Gerard Font Catal\u00e0 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "EcoPallareta",
    "Municipi:": "Manresa (Bages)",
    "On serveix:": "Bages, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Pollastre",
    "Altres productes alimentaris:": "Cremes i sopes, Ous",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "irene-garcia-gimeno": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/irene-garcia-gimeno",
    "Nom de la persona productora:": "IRENE GARCIA GIMENO",
    "Marca:": "EL ROGER SCP (719DM)",
    "Municipi:": "SANT PERE DE TORELL\u00d3 (Osona)",
    "On serveix:": "Bages, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "anna-berenguer-badia": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/anna-berenguer-badia",
    "Nom de la persona productora:": "Anna Berenguer Badia",
    "Marca:": "Celler Cooperatiu d'Art\u00e9s",
    "Municipi:": "ART\u00c9S (Bages)",
    "On serveix:": "Bages",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>DO Pla de Bages</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Targeta"
  },
  "joan-tatje-casajuana": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-tatje-casajuana",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Tatj\u00e9 Casajuana",
    "Marca:": "Tatjedeviladordis",
    "Municipi:": "Manresa (Bages)",
    "On serveix:": "Bages",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Conill",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-ma-gonzalez-pedrola": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-ma-gonzalez-pedrola",
    "Nom de la persona productora:": "Josep M\u00aa Gonzalez Pedrola",
    "Marca:": "Celler Pedrola",
    "Municipi:": "Miravet (Ribera d\u2019Ebre)",
    "On serveix:": "Baix Camp, Baix Ebre, Ribera d'Ebre, Tarragon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres, Nectarines, Peres, Pr\u00e9ssecs",
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "francesc-montanes-tarin": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/francesc-montanes-tarin",
    "Nom de la persona productora:": "FRANCESC MONTA\u00d1ES TARIN (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "NOUS LA BARBERANA",
    "Municipi:": "Tortosa (Baix Ebre)",
    "On serveix:": "Baix Camp, Tarragon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Agricultor Biodin\u00e0mic reconegut per l'Associaci\u00f3 TERRADIN\u00c0MICA (www.terradimanica.cat)</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "santiago-roige-alcove": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/santiago-roige-alcove",
    "Nom de la persona productora:": "Santiago Roig\u00e9 Alcov\u00e9",
    "Marca:": "Hortalisses Roig\u00e9",
    "Municipi:": "Vila-seca (Tarragon\u00e8s)",
    "On serveix:": "Baix Camp, Tarragon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Faves, Mongetes tendres / Bajoques, P\u00e8sols, Tom\u00e0quets",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "ernest-cubells-perello": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ernest-cubells-perello",
    "Nom de la persona productora:": "Ernest Cubells Perell\u00f3 (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "Ernest Cubells Perell\u00f3",
    "Municipi:": "La Palma d'Ebre (Ribera d\u2019Ebre)",
    "On serveix:": "Baix Camp, Baix Ebre, Garrigues, Priorat, Ribera d'Ebre, Segri\u00e0, Tarragon\u00e8s, Terra Alta",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Pomes, Prunes",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "pau-esmel-auxach": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pau-esmel-auxach",
    "Nom de la persona productora:": "Pau Esmel Auxach",
    "Marca:": "Pau Esmel Auxach",
    "Municipi:": "Camarles (Baix Ebre)",
    "On serveix:": "Baix Camp, Baix Ebre, Baix Pened\u00e8s, Garraf, Montsi\u00e0, Tarragon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Mandarines, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Br\u00f2colis, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Tom\u00e0quets",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venda de proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "lluis-palleja": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/lluis-palleja",
    "Nom de la persona productora:": "Llu\u00eds Pallej\u00e0 (Coopertiva Agr\u00edcola de Castellvell del Camp, SCCL)",
    "Marca:": "CASTELLCOOP",
    "Municipi:": "Castellvell del Camp (Baix Camp)",
    "On serveix:": "Baix Camp, Tarragon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "salvador-pamies-brieba": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/salvador-pamies-brieba",
    "Nom de la persona productora:": "Salvador P\u00e0mies Brieba (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Carns Salvador P\u00e0mies",
    "Municipi:": "Reus (Baix Camp)",
    "On serveix:": "Baix Camp",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Arr\u00f2s, Embotits, Formatges, Fruita seca, Llet, Oli, Olives, Ous",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "jordi-llaurado": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-llaurado",
    "Nom de la persona productora:": "JORDI LLAURAD\u00d3",
    "Marca:": "JORDI LLAURAD\u00d3",
    "Municipi:": "REUS (Baix Camp)",
    "On serveix:": "Baix Camp",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Cal\u00e7ots",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Cal\u00e7ots cuits</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "quim-rofes-palleja": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/quim-rofes-palleja",
    "Nom de la persona productora:": "Quim Rofes Pallej\u00e0",
    "Municipi:": "La Torre de Fontaubella (Priorat)",
    "On serveix:": "Baix Camp, Barcelon\u00e8s, Priorat, Ribera d'Ebre",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Ous",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venda de Proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-garriga-anguera": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-garriga-anguera",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Garriga Anguera (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Celler Mas Garrian",
    "Municipi:": "El Molar (Priorat)",
    "On serveix:": "Baix Camp, Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Priorat, Tarragon\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Oli, Olives, Vi",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Herbes arom\u00e0tiques</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-baiges-navarro": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-baiges-navarro",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Baiges Navarro",
    "Marca:": "M\u00e1s Porta",
    "Municipi:": "Reus (Baix Camp)",
    "On serveix:": "Baix Camp",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josue-sabate-moreso": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josue-sabate-moreso",
    "Nom de la persona productora:": "Josu\u00e8 Sabat\u00e9 Moreso",
    "Marca:": "Capriomega",
    "Municipi:": "Rasquera (Ribera d\u2019Ebre)",
    "On serveix:": "Baix Camp, Baix Ebre, Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Conca de Barber\u00e0, Montsi\u00e0, Priorat, Ribera d'Ebre, Tarragon\u00e8s, Terra Alta",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venta de proximitat, Terres de l'Ebre Reserva de la Biosfera, Llet de cabres catalanes</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "laura-maria-blade-blade": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/laura-maria-blade-blade",
    "Nom de la persona productora:": "LAURA MARIA BLAD\u00c9 BLAD\u00c9 (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "FORMATGERIA LAURA",
    "Municipi:": "RASQUERA (Ribera d\u2019Ebre)",
    "On serveix:": "Baix Ebre, Priorat, Ribera d'Ebre, Terra Alta",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>RESERVA DE LA BIOSFERA<br/>\nQUALLADES I PAST\u00cdS DE FORMATGE</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Targeta"
  },
  "carme-pilar-nogues-benaiges": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/carme-pilar-nogues-benaiges",
    "Nom de la persona productora:": "Carme Pilar Nogu\u00e9s Benaiges (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Cireres Mas de L'Agost\u00ed",
    "Municipi:": "Pa\u00fcls (Baix Ebre)",
    "On serveix:": "Baix Ebre, Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Montsi\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "rosa-caballol-i-angelats": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/rosa-caballol-i-angelats",
    "Nom de la persona productora:": "Rosa Caballol i Angelats (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "L'Hort del Bisbe",
    "Municipi:": "Tortosa (Baix Ebre)",
    "On serveix:": "Baix Ebre, Baix Pened\u00e8s, Garraf, Montsi\u00e0, Ribera d'Ebre, Terra Alta",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Codonys, Figues, Llimones, Magranes, Nespres, Raim, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Bledes, Br\u00f2colis, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "daniel-dominguez-calvet": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/daniel-dominguez-calvet",
    "Nom de la persona productora:": "Daniel Dominguez Calvet",
    "Marca:": "Agrobotiga Dominguez",
    "Municipi:": "L\u00b4ALDEA (Baix Ebre)",
    "On serveix:": "Baix Ebre, Montsi\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Codonys, Figues, Gerds, Llimones, Maduixes, Magranes, Mandarines, Melons, Nabius, Nectarines, Nespres, Paraguains, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, Raim, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, End\u00edvies, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula",
    "Altres productes alimentaris:": "Arr\u00f2s, Cremes i sopes, Fruita seca, Llet, Mel, Melmelades, Oli, Olives, Ous, Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>L'Aldea Horta del Delta<br/>\nLots de regal com cistelles de fruita i verdura</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "rafel-ferre": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/rafel-ferre",
    "Nom de la persona productora:": "Rafel Ferr\u00e9 (Producci\u00f3 integrada)",
    "Municipi:": "Amposta (Montsi\u00e0)",
    "On serveix:": "Baix Ebre, Montsi\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Ous",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "muntsa-pages-massaguer": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/muntsa-pages-massaguer",
    "Nom de la persona productora:": "Muntsa Pag\u00e8s Massaguer",
    "Marca:": "Can Munnar SC",
    "Municipi:": "Colomers (Baix Empord\u00e0)",
    "On serveix:": "Baix Empord\u00e0, Barcelon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "\u00c0nec",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>productors de fetge gras i elaborats de l'\u00e0nec</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-pascual-casanovas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-pascual-casanovas",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Pascual Casanovas (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "Fruits Colomer",
    "Municipi:": "Santa Coloma de Cervell\u00f3 (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Figues, Nespres, Peres, Pr\u00e9ssecs, Prunes",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venda de proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "manuel-oliveras-pujadas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/manuel-oliveras-pujadas",
    "Nom de la persona productora:": "MANUEL OLIVERAS PUJADAS",
    "Marca:": "Mas Jaume Colomer",
    "Municipi:": "Canovelles (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Maresme, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Llegum sec",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Mongetes del ganxet (sacs de 25 Kg.)</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "pepita-olivella-samso": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pepita-olivella-samso",
    "Nom de la persona productora:": "Pepita Olivella Sams\u00f3",
    "Marca:": "10CIRERES",
    "Municipi:": "Torrelles de Llobregat (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venda de proximitat - Venda directe</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "maria-font-puig": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/maria-font-puig",
    "Nom de la persona productora:": "Maria Font Puig (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Celler can Morral del Mol\u00ed",
    "Municipi:": "Abrera (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "oriol-solina-brunet": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/oriol-solina-brunet",
    "Nom de la persona productora:": "Oriol Solina brunet (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Oriol Solina",
    "Municipi:": "Viladecans (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Bledes, Carbassons, Cogombres, Enciams, Escaroles, Espinacs, Mongetes tendres / Bajoques, R\u00facula, Tom\u00e0quets",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "silvia-luis-torres": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/silvia-luis-torres",
    "Nom de la persona productora:": "Silvia Luis Torres (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Formatgeria del Montseny",
    "Municipi:": "Montseny (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "marti-sala": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marti-sala",
    "Nom de la persona productora:": "MART\u00cd SALA (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "CARNS MART\u00cd",
    "Municipi:": "GURB (Osona)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Ripoll\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella, Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Targeta"
  },
  "jaume-torras": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jaume-torras",
    "Nom de la persona productora:": "Jaume Torras (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Productorsdelbaix",
    "Municipi:": "Viladecans (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Garraf, Vall\u00e8s Occidental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Figues, Llimones, Maduixes, Melons, Nectarines, Pr\u00e9ssecs, Prunes, S\u00edndries",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Embotits, Fruita seca, Mel, Oli",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "oscar-miret-pujol": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/oscar-miret-pujol",
    "Nom de la persona productora:": "\u00d2scar Miret Pujol (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Terres de Llum",
    "Municipi:": "Barcelona (Barcelon\u00e8s)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Garraf, Maresme, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Ripoll\u00e8s, Selva, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Olives",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Olivada d'olives verdes</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jordi-mercade-laborde": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-mercade-laborde",
    "Nom de la persona productora:": "Jordi Mercad\u00e9 Laborde (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Eco verd",
    "Municipi:": "Cubelles (Garraf)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Garraf",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones",
    "Verdura*:": "Api, Bledes, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cols, Enciams, Escaroles, Faves, Pastanagues, Porros, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Mel, Oli, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Inscrit al CCPAE</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "joaquim-vila-gelabert": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joaquim-vila-gelabert",
    "Nom de la persona productora:": "Joaquim Vil\u00e0 Gelabert",
    "Marca:": "Cal Delaida",
    "Municipi:": "Gav\u00e0 (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Maduixes, Mandarines, Peres, Pomes, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Patates, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "Altres productes alimentaris:": "Mel, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Pat\u00e9 de carxofa</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "central-parc-baix-llobregat": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/central-parc-baix-llobregat",
    "Nom de la persona productora:": "Central Parc Baix Llobregat (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Central Parc Baix Llobregat",
    "Municipi:": "Sant Boi de Llobregat (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Maduixes",
    "Verdura*:": "Bledes, Enciams, Espinacs, Faves, P\u00e8sols, Porros",
    "Altres productes alimentaris:": "Llegum sec",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "antoni-parera-castells": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/antoni-parera-castells",
    "Nom de la persona productora:": "ANTONI PARERA CASTELLS",
    "Marca:": "ANTONI PARERA",
    "Municipi:": "SANT FELIU DE LLOBREGAT (Barcelon\u00e8s)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "carles-cortes-amigo": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/carles-cortes-amigo",
    "Nom de la persona productora:": "Carles Cort\u00e8s Amig\u00f3",
    "Marca:": "Cord\u00fa Fruits",
    "Municipi:": "Sant Feliu de Llobregat (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Garraf, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Codonys, Figues, Llimones, Maduixes, Magranes, Mandarines, Melons, Nectarines, Nespres, Paraguains, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, Raim, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Cerveses artesanes, Formatges, Mel, Oli, Olives, Ous, Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Targeta"
  },
  "antoni-dolz": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/antoni-dolz",
    "Nom de la persona productora:": "Antoni Dolz (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Terra Mullada",
    "Municipi:": "Barcelona (Barcelon\u00e8s)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Figues, Llimones, Melons, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pebrots, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Olives, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producte Fresc del Parc Agrari, CCPAE, Venda directa</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "jaume-gil-martinez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jaume-gil-martinez",
    "Nom de la persona productora:": "Jaume Gil Mart\u00ednez (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "El camp d\u00b4en jaume",
    "Municipi:": "Molins de Rei (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Codonys, Figues, Llimones, Maduixes, Magranes, Mandarines, Melons, Nectarines, Nespres, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, Raim, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil)",
    "Altres productes alimentaris:": "Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Targeta"
  },
  "pere-vives-amigo": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pere-vives-amigo",
    "Nom de la persona productora:": "Pere Vives Amigo (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "Fruites i verdures Pere Vives",
    "Municipi:": "Sant Andreu de la Barca (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Cebes, Cebes tendres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pebrots, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Cerveses artesanes, Mel, Melmelades, Oli, Ous, Vi",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "xavier-estrada-querol": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/xavier-estrada-querol",
    "Nom de la persona productora:": "XAVIER ESTRADA QUEROL (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Enric Eco",
    "Municipi:": "Sant Climent de Llobregat (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Figues, Llimones, Maduixes, Mandarines, Melons, Nespres, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, Raim, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, End\u00edvies, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Patates, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics, Fruita seca, Mel, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producte fresc del Parc Agrgari. Venda de proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Targeta"
  },
  "ramon-corominas-vinas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ramon-corominas-vinas",
    "Nom de la persona productora:": "Ramon Corominas Vi\u00f1as",
    "Marca:": "Vedella.cat",
    "Municipi:": "Campdev\u00e0nol (Ripoll\u00e8s)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Ripoll\u00e8s, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Pollastre, Vedella, Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": ""
  },
  "german-dominguez-farres": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/german-dominguez-farres",
    "Nom de la persona productora:": "German dominguez farres (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "El Nano Farinetes",
    "Municipi:": "Sant Boi de Llobregat (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Maduixes, Peres, Pomes, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Porros, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Ous, Pat\u00e9s",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producte Fresc del Parc Agrari</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Targeta"
  },
  "pere-tugas-valles": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pere-tugas-valles",
    "Nom de la persona productora:": "PERE TUGAS VALL\u00c8S (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "TUGAS I COMPANYIA",
    "Municipi:": "VILADECANS (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Barcelon\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Figues, Melons, Nespres, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, S\u00edndries",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, End\u00edvies, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "luis-escudero-mengual": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/luis-escudero-mengual",
    "Nom de la persona productora:": "Lu\u00eds Escudero Mengual (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "Lu\u00eds Hortelano",
    "Municipi:": "Gav\u00e0 (Baix Llobregat)",
    "On serveix:": "Baix Llobregat, Garraf",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Figues, Llimones, Maduixes, Magranes, Mandarines, Melons, Nectarines, Nespres, Paraguains, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, Raim, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "Altres productes alimentaris:": "Mel, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "daniel-mercader-romeu": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/daniel-mercader-romeu",
    "Nom de la persona productora:": "Daniel Mercader Romeu (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "MERCATBIO / CAMPDELASORT",
    "Municipi:": "Bonastre (Baix Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Baix Pened\u00e8s, Barcelon\u00e8s, Garraf",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Melons, S\u00edndries",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Espinacs, Mongetes tendres / Bajoques, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, Tom\u00e0quets",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>ECOLOGIC/ VENDA DE PROXIMITAT</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "can-marles": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/can-marles",
    "Nom de la persona productora:": "CAN MARLES (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "HINRICHSEN SONS WINE ESTATE, SL",
    "Municipi:": "EL MONTMELL (Baix Pened\u00e8s)",
    "On serveix:": "Baix Pened\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "francesc-giro-amigo": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/francesc-giro-amigo",
    "Nom de la persona productora:": "Francesc Gir\u00f3 Amig\u00f3 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Els Horts de l'Alegria",
    "Municipi:": "TIANA (Maresme)",
    "On serveix:": "Barcelon\u00e8s, Maresme",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Codonys, Figues, Llimones, Maduixes, Prunes",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, R\u00facula, Tom\u00e0quets",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "lluis-rovira-vineta": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/lluis-rovira-vineta",
    "Nom de la persona productora:": "Llu\u00eds Rovira Vi\u00f1eta",
    "Marca:": "Mas Vinyoles vedella del Puigsagordi",
    "Municipi:": "Centelles (Osona)",
    "On serveix:": "Barcelon\u00e8s, Giron\u00e8s, Maresme, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "maria-giner-gomez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/maria-giner-gomez",
    "Nom de la persona productora:": "Maria Giner G\u00f3mez (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "La Kosturica",
    "Municipi:": "Canovelles (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Barcelon\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cols, Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, P\u00e8sols, Porros, Raves, Xirivies",
    "Altres productes alimentaris:": "Mel, Oli, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "ramon-pons-i-segura": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ramon-pons-i-segura",
    "Nom de la persona productora:": "Ramon Pons i Segura (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Hort del silenci",
    "Municipi:": "Torrebonica (Vall\u00e8s Occidental)",
    "On serveix:": "Barcelon\u00e8s, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Pomes",
    "Altres productes alimentaris:": "Cremes i sopes, Llegum cuit",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Farines de blat i espelta i sucs<br/>\nvenda de proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "xavier-safont-tria-ramon": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/xavier-safont-tria-ramon",
    "Nom de la persona productora:": "Xavier Safont-Tria Ramon (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Can Tria Ecol\u00f2gic",
    "Municipi:": "Matar\u00f3 (Maresme)",
    "On serveix:": "Barcelon\u00e8s, Maresme",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Maduixes, Pomes, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, End\u00edvies, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Patates, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Olives, Ous, Pa artesanal",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Targeta"
  },
  "xavier-casacuberta-marti": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/xavier-casacuberta-marti",
    "Nom de la persona productora:": "Xavier Casacuberta Mart\u00ed (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "El Meu Hortet",
    "Municipi:": "Lli\u00e7\u00e0 d\u2019Amunt (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Barcelon\u00e8s, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Mandarines, Peres, Pomes, Taronges",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "fernando-gallardo-sanz": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/fernando-gallardo-sanz",
    "Nom de la persona productora:": "Fernando Gallardo Sanz",
    "Marca:": "Comic Beer",
    "Municipi:": "Cardeu (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Barcelon\u00e8s, Giron\u00e8s, Maresme, Selva, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Cerveses artesanes",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "antoni-cerda-ullar": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/antoni-cerda-ullar",
    "Nom de la persona productora:": "Antoni Cerd\u00e0 Ullar (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Bouquet d'Alella",
    "Municipi:": "Alella (Maresme)",
    "On serveix:": "Barcelon\u00e8s, Maresme, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "arnau-muntal-casabella": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/arnau-muntal-casabella",
    "Nom de la persona productora:": "Arnau Muntal Casabella (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Granja el Prat",
    "Municipi:": "L'Ametlla del Vall\u00e8s (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Barcelon\u00e8s, Maresme, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics, Llet",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "edurne-bordas-palarea": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/edurne-bordas-palarea",
    "Nom de la persona productora:": "EDURNE BORDAS PALAREA (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "PLANESES AGRICULTIRA REGENERATIVA",
    "Municipi:": "SANT FERRIOL (Garrotxa)",
    "On serveix:": "Barcelon\u00e8s, Garrotxa, Pla de l'Estany",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Espinacs, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets",
    "Carn:": "Pollastre, Vedella",
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics, Cremes i sopes, Formatges, Llet, Ous, Pat\u00e9s",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "alfred-pedron-grau": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/alfred-pedron-grau",
    "Nom de la persona productora:": "Alfred Pedr\u00f3n Grau (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "La Magalla SCCL",
    "Municipi:": "La Garriga - Cabrera de Mar (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Barcelon\u00e8s, Maresme, Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Maduixes, Mandarines, Peres, Pomes, Taronges",
    "Verdura*:": "Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, P\u00e8sols, Porros, Raves",
    "Altres productes alimentaris:": "Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "enric-campillo-i-robles": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/enric-campillo-i-robles",
    "Nom de la persona productora:": "Enric Campillo i Robles (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Horta de Capolat",
    "Municipi:": "Capolat (Bergued\u00e0)",
    "On serveix:": "Bergued\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Gerds, Llimones, Maduixes, Mandarines, Nabius, Peres, Pomes, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Patates, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Tom\u00e0quets",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Poma i patata de muntanya. Som socis de la cooperativa Biolord</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "gerard-garreta-argerich": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/gerard-garreta-argerich",
    "Nom de la persona productora:": "Gerard Garreta Argerich (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Cal Grauet scp",
    "Municipi:": "Saga (Cerdanya)",
    "On serveix:": "Cerdanya",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Ous",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "raquel-seguro-oliver": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/raquel-seguro-oliver",
    "Nom de la persona productora:": "RAQUEL SEGURO OLIVER (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CAL GALLO",
    "Municipi:": "VILLEC (Cerdanya)",
    "On serveix:": "Cerdanya",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Conill, Vedella",
    "Altres productes alimentaris:": "Llet, Ous",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "angel-sedo-guiu": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/angel-sedo-guiu",
    "Nom de la persona productora:": "\u00c0ngel Sed\u00f3 Guiu (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "La Lleteria, Obagues-Talma",
    "Municipi:": "Juneda (Garrigues)",
    "On serveix:": "Conca de Barber\u00e0, Garrigues, Noguera, Pla d'Urgell, Segarra, Segri\u00e0, Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics, Formatges, Llet, Mel",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Amb certificat d'artes\u00e0 alimentari<br/>\nProducci\u00f3 artesana de lactis amb llet de la pr\u00f2pia explotaci\u00f3 en col\u00b7laboraci\u00f3 amb l'Instuit de formaci\u00f3 professional agr\u00e0ria de Mollerussa<br/>\n\"Iogurts naturals, de gustos, batuts i grec. Tot sense llet en pols!<br/>\nVi de nous de la cooperativa Tres Cadires d'Arbeca<br/>\nXips de verdures de B\u00e9 de Gust de l'amic Carles Marpons\"</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Targeta"
  },
  "vila-aurora-aurora-sanchez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/vila-aurora-aurora-sanchez",
    "Nom de la persona productora:": "Vila Aurora (Aurora S\u00e1nchez) (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Vila Aurora (Aurora S\u00e1nchez)",
    "Municipi:": "Vilanova i la Geltr\u00fa (Garraf)",
    "On serveix:": "Garraf",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Codonys, Figues, Gerds, Llimones, Maduixes, Magranes, Mandarines, Melons, Nabius, Nectarines, Nespres, Paraguains, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, Raim, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil)",
    "Altres productes alimentaris:": "Oli, Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Targeta"
  },
  "joan-penella-tarragona": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-penella-tarragona",
    "Nom de la persona productora:": "JOAN PENELLA TARRAGONA (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CELLER MATALLONGA",
    "Municipi:": "FULLEDA (Garrigues)",
    "On serveix:": "Garrigues, Pla d'Urgell, Segarra, Segri\u00e0, Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "josep-ramon-costa-oro": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-ramon-costa-oro",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Ramon Costa Oro (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Algarb\u00ed",
    "Municipi:": "Castelldans (Segri\u00e0)",
    "On serveix:": "Garrigues, Priorat, Ribera d'Ebre, Segri\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Figues",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producci\u00f3 biodin\u00e1mica</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "marc-feixa": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marc-feixa",
    "Nom de la persona productora:": "Marc Feixa (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Ramaderia Feixa",
    "Municipi:": "Castelldans (Garrigues)",
    "On serveix:": "Garrigues, Pla d'Urgell, Segri\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Ra\u00e7a xisqueta</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "jordi-castello-porqueres": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-castello-porqueres",
    "Nom de la persona productora:": "Jordi Castell\u00f3 Porqueres",
    "Marca:": "Mel BeeHappy",
    "Municipi:": "Juncosa (Garrigues)",
    "On serveix:": "Garrigues, Pla d'Urgell, Priorat, Segri\u00e0, Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Mel",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jesus-serrat-nogue": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jesus-serrat-nogue",
    "Nom de la persona productora:": "JES\u00daS SERRAT NOGU\u00c9 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "MAS EL BOSC\u00c0 NOU",
    "Municipi:": "VALL D'EN BAS (Garrotxa)",
    "On serveix:": "Garrotxa, Giron\u00e8s, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Pla de l'Estany, Selva",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Inscrit al CCPAE</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "prem-puig-barbena": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/prem-puig-barbena",
    "Nom de la persona productora:": "Prem Puig Barbena (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Granja Can Torrent",
    "Municipi:": "Mieres (Garrotxa)",
    "On serveix:": "Garrotxa, Pla de l'Estany",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics, Formatges, Llet",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "carles-salavedra": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/carles-salavedra",
    "Nom de la persona productora:": "CARLES SALAVEDRA (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "MAS COSTEJ\u00c0",
    "Municipi:": "MUNTAGUT I OIX (Garrotxa)",
    "On serveix:": "Garrotxa, Pla de l'Estany, Ripoll\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>INSCRIT AL CCPAE</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "miquel-casas-vaque": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/miquel-casas-vaque",
    "Nom de la persona productora:": "Miquel Casas Vaqu\u00e9 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Grats",
    "Municipi:": "Ripoll (Ripoll\u00e8s)",
    "On serveix:": "Garrotxa, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Ripoll\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Ovella de la ra\u00e7a aut\u00f2ctona Ripollesa, inscrites a la associaci\u00f3 de criadors Ancri.<br/>\nFarina de blat.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "nuria-franco-casolesla": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/nuria-franco-casolesla",
    "Nom de la persona productora:": "N\u00faria Franco Casolesla",
    "Marca:": "La Marieta",
    "Municipi:": "Tortella (Garrotxa)",
    "On serveix:": "Garrotxa, Ripoll\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Bledes, Carxofes, Cebes tendres, Cols, Enciams, Escaroles, Faves, Porros, R\u00facula",
    "Altres productes alimentaris:": "Cremes i sopes, Melmelades, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Comer\u00e7 de Proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "jordi-font-llado": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-font-llado",
    "Nom de la persona productora:": "JORDI FONT LLADO (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "CAN BALLERA",
    "Municipi:": "SANT ANDREU SALOU (Giron\u00e8s)",
    "On serveix:": "Giron\u00e8s, Selva",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella, Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Targeta"
  },
  "salvador-manresa-serra": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/salvador-manresa-serra",
    "Nom de la persona productora:": "SALVADOR MANRESA SERRA (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "AGRONATTURE MANRESA",
    "Municipi:": "BLANES (Selva)",
    "On serveix:": "Giron\u00e8s, Maresme, Selva",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres, Llimones, Maduixes, Magranes, Mandarines, Melons, Paraguains, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics, Arr\u00f2s, Cerveses artesanes, Embotits, Fruita seca, Llet, Mel, Melmelades, Oli, Olives, Ous, Vi i caves",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "laia-masats-canals": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/laia-masats-canals",
    "Nom de la persona productora:": "LAIA MASATS CANALS (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CAN SERR\u00c0",
    "Municipi:": "LLAGOSTERA (Giron\u00e8s)",
    "On serveix:": "Giron\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Codonys, Figues, Llimones, Maduixes, Magranes, Melons, Nespres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, S\u00edndries",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Mel, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>INSCRTIT AL CCPAE<br/>\nVerdura i fruita de temporada</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "jaume-llorens-canals": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jaume-llorens-canals",
    "Nom de la persona productora:": "Jaume Llorens Canals",
    "Marca:": "Maduixes del Maresme",
    "Municipi:": "Canet de Mar (Maresme)",
    "On serveix:": "Maresme",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Maduixes",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "joan-ramon-aguilar-mora": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-ramon-aguilar-mora",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Ram\u00f3n Aguilar Mora",
    "Municipi:": "Canet de Mar (Maresme)",
    "On serveix:": "Maresme",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Maduixes",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, End\u00edvies, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Patates, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Targeta"
  },
  "josep-maria-sauri-abella": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-maria-sauri-abella",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Maria Saur\u00ed Abella (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Can Terrades Produccio Agraria Ecol\u00f2gica sco",
    "Municipi:": "Sant Celoni (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Maresme, Selva, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jerusa-chaparro-marimon": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jerusa-chaparro-marimon",
    "Nom de la persona productora:": "JERUSA CHAPARRO MARIMON (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "MASIA CAN SUNYER",
    "Municipi:": "La Garriga (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Maresme, Osona / Llu\u00e7an\u00e8s, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Figues, Llimones, Maduixes, Mandarines, Melons, Nespres, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, Raim, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, P\u00e8sols, Porros, R\u00facula, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "Altres productes alimentaris:": "Cerveses artesanes, Fruita seca, Mel, Melmelades, Oli, Olives, Pa artesanal",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "lluis-sala-martinez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/lluis-sala-martinez",
    "Nom de la persona productora:": "Lluis Sala Martinez",
    "Marca:": "Can Sala",
    "Municipi:": "Arenys de mar (Maresme)",
    "On serveix:": "Maresme",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Maduixes",
    "Verdura*:": "Api, Bledes, Br\u00f2colis, Carbasses, Carxofes, Cebes, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Espinacs, Faves, Naps, Pastanagues, P\u00e8sols, Porros, Raves, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "Altres productes alimentaris:": "Mel",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "concepcio-torrents-serra": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/concepcio-torrents-serra",
    "Nom de la persona productora:": "CONCEPCIO TORRENTS SERRA (Producci\u00f3 integrada, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Municipi:": "VILASSAR DE MAR (Maresme)",
    "On serveix:": "Maresme",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Maduixes, Magranes, Mandarines, Peres, Pomes, Raim, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Preparats practics</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Targeta"
  },
  "daniel-ruiz-campos": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/daniel-ruiz-campos",
    "Nom de la persona productora:": "Daniel Ru\u00edz Campos (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Horta Can Colomer",
    "Municipi:": "Llinars del Vall\u00e8s (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Maresme, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Maduixes, Mandarines, Peres, Pomes, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "Altres productes alimentaris:": "Mel, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Targeta"
  },
  "enric-esteva-monforte": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/enric-esteva-monforte",
    "Nom de la persona productora:": "Enric Esteva Monforte (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Horta 3sols",
    "Municipi:": "Castellter\u00e7ol (Moian\u00e8s)",
    "On serveix:": "Moian\u00e8s, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Pomes",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, End\u00edvies, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "juan-r-serra-orensanz": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/juan-r-serra-orensanz",
    "Nom de la persona productora:": "JUAN R. SERRA ORENSANZ (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "J.SERRA",
    "Municipi:": "Ulldecona (Montsi\u00e0)",
    "On serveix:": "Montsi\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "marcel-farre-florensa": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marcel-farre-florensa",
    "Nom de la persona productora:": "Marcel Farre Florensa",
    "Marca:": "Dgust productors artesans",
    "Municipi:": "Tornaboua (Urgell)",
    "On serveix:": "Noguera, Pla d'Urgell, Segarra, Segri\u00e0, Solson\u00e8s, Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Pomes",
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Melmelades",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venda de proximitat, Disposem de sucs i alm\u00edvars.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "jaume-foix-rene": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jaume-foix-rene",
    "Nom de la persona productora:": "Jaume Foix Re\u00f1e",
    "Marca:": "Nous de Barbens",
    "Municipi:": "Barbens (Pla d\u2019Urgell)",
    "On serveix:": "Noguera, Pla d'Urgell, Segarra, Segri\u00e0, Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Melons, Nespres, Raim, S\u00edndries",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Bledes, Br\u00f2colis, Carbasses, Carbassons, Cebes, Cebes tendres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Espinacs, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, Porros, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producte de proximitat, Nous</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jordi-macia-ros": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-macia-ros",
    "Nom de la persona productora:": "Jordi Maci\u00e0 Ros (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "Olis Maci\u00e0",
    "Municipi:": "Artesa de Segre (Noguera)",
    "On serveix:": "Noguera",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Fruita seca, Mel, Oli, Olives, Pat\u00e9s, Vi",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Oli verge extra convencional, oli verge extra ecol\u00f2gic, olives, olivades i vinagres</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "rosa-maria-sala-sabanes": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/rosa-maria-sala-sabanes",
    "Nom de la persona productora:": "Rosa Maria Sala Saban\u00e9s (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "Ap\u00edcola Sala Mel crua de la Rosa",
    "Municipi:": "Cubells (Noguera)",
    "On serveix:": "Noguera, Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Mel",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "josep-maria-cuadros-minguell": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-maria-cuadros-minguell",
    "Nom de la persona productora:": "JOSEP MARIA CUADROS MINGUELL (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "JOSEP MARIA CUADROS MINGUELL",
    "Municipi:": "TORREFORTA I FLOREJACS (Segarra)",
    "On serveix:": "Noguera, Pla d'Urgell, Segarra, Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Oli",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "merce-sola-arumi": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/merce-sola-arumi",
    "Nom de la persona productora:": "Merc\u00e8 Sol\u00e0 Arum\u00ed",
    "Marca:": "El Pujol",
    "Municipi:": "Calldetenes (Osona)",
    "On serveix:": "Osona / Llu\u00e7an\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "Altres productes alimentaris:": "Llet",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>venda de proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "eva-carmona-jove": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/eva-carmona-jove",
    "Nom de la persona productora:": "EVA CARMONA JOV\u00c9 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "EL CIRCELL",
    "Municipi:": "GURB (Osona)",
    "On serveix:": "Osona / Llu\u00e7an\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Maduixes, Mandarines, Melons, Nectarines, Nespres, Paraguains, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Mongetes tendres / Bajoques",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>INSCRITS AL CCPAE<br/>\nCISTELLES DE FRUITA I VERDURA TANCADES</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "gerard-bellpuig": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/gerard-bellpuig",
    "Nom de la persona productora:": "Gerard Bellpuig (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Mas Bellpuig",
    "Municipi:": "Taradell (Osona)",
    "On serveix:": "Osona / Llu\u00e7an\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Codonys, Figues, Gerds, Llimones, Maduixes, Magranes, Mandarines, Melons, Nabius, Nectarines, Nespres, Paraguains, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, Raim, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, End\u00edvies, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges, Fruita seca, Oli, Ous, Pa artesanal",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "aina-roca-bofill": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/aina-roca-bofill",
    "Nom de la persona productora:": "AINA ROCA BOFILL (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "EL SERRADET DE BARNERES",
    "Municipi:": "SANT MART\u00cd SESCORTS (Osona)",
    "On serveix:": "Osona / Llu\u00e7an\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics, Llet",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>L\u00e0ctics frescos d'ovella: mat\u00f3, formatge fresc, iogurt i llet<br/>\nDistintiiu de venda de proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "david-gay-i-tello": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/david-gay-i-tello",
    "Nom de la persona productora:": "David Gay i Tello (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Formatgeria de Gav\u00e0s",
    "Municipi:": "La Guingueta d'\u00c0neu (Pallars Sobir\u00e0)",
    "On serveix:": "Pallars Juss\u00e0, Pallars Sobir\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>CCPAE, Venda de Proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "josep-cabre-clariana": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-cabre-clariana",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Cabre Clariana (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "Sol Virol SL",
    "Municipi:": "Alpicat (Segri\u00e0)",
    "On serveix:": "Pla d'Urgell, Segri\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Nectarines, Paraguains, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Inscrit al Consell Catala de la Producci\u00f3 Integrada</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "ramon-vila-pareta": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/ramon-vila-pareta",
    "Nom de la persona productora:": "RAMON VILA PARETA (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "LA MORANA",
    "Municipi:": "ANGLESOLA (Urgell)",
    "On serveix:": "Pla d'Urgell, Segarra, Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Peres, Pomes",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "francesc-darnes-junca": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/francesc-darnes-junca",
    "Nom de la persona productora:": "FRANCESC DARNES JUNC\u00c0",
    "Marca:": "GRANJA MAS COLOMER",
    "Municipi:": "ESPONELLA (Pla de l\u2019Estany)",
    "On serveix:": "Pla de l'Estany",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Altres L\u00e0ctics, Llet",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Comanda minima 25\u20ac<br/>\nServim a Girona (ciutat) i Figueres<br/>\nEspecialitat en: Flams (flam de ratafia, de vainilla, mat\u00f3 i d'ou), Mat\u00f3, past\u00eds de formatge.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "juan-ramon-casado-sastre": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/juan-ramon-casado-sastre",
    "Nom de la persona productora:": "Juan Ram\u00f3n Casad\u00f3 Sastre (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Juan Ram\u00f3n Casad\u00f3 Sastre",
    "Municipi:": "Mora d'Ebre (Ribera d\u2019Ebre)",
    "On serveix:": "Priorat, Ribera d'Ebre, Terra Alta",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres, Codonys, Figues, Llimones, Magranes, Mandarines, Melons, Nectarines, Nespres, Paraguains, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, Raim, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jaume-sales-amposta": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jaume-sales-amposta",
    "Nom de la persona productora:": "Jaume Sales Amposta",
    "Marca:": "Jaume Sales Amposta",
    "Municipi:": "Miravet (Ribera d\u2019Ebre)",
    "On serveix:": "Ribera d'Ebre",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Nectarines, Pr\u00e9ssecs",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Vaig a fires i venc cireres amb caixes de 1kg i 2 kg i tamb\u00e9 caixes de pr\u00e9ssec de 2kg</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "francesc-miramunt": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/francesc-miramunt",
    "Nom de la persona productora:": "FRANCESC MIRAMUNT (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Parc de les Olors de Claret",
    "Municipi:": "TOR\u00c0 (Segarra)",
    "On serveix:": "Segarra, Solson\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Bledes, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Cebes, Enciams, Escaroles, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots, Tom\u00e0quets",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Herbes aromatiques, medicinals i condimentaries</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "marga-artes-puig": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marga-artes-puig",
    "Nom de la persona productora:": "Marga Artes Puig (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Pa d'Abans",
    "Municipi:": "La Fuliola (Urgell)",
    "On serveix:": "Segarra, Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Cerveses artesanes, Mel, Melmelades, Oli, Ous, Pa artesanal",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Targeta"
  },
  "jenny-vall-llebrera": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jenny-vall-llebrera",
    "Nom de la persona productora:": "Jenny Vall-llebrera (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Goodbio",
    "Municipi:": "Lleida (Segri\u00e0)",
    "On serveix:": "Segri\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Nectarines, Paraguains, Peres, Pomes",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producci\u00f3 ecol\u00f2gica (inscrit al CCPAE), FRUITA I SUCS ECOL\u00d2GICS 100% NATURALS, CAQUIS</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Targeta"
  },
  "sat-bepa-1544-cat": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/sat-bepa-1544-cat",
    "Nom de la persona productora:": "SAT Bepa, 1544 Cat (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "Olimpic fruit, Afrodita",
    "Municipi:": "Ser\u00f2s (Segri\u00e0)",
    "On serveix:": "Segri\u00e0",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Cireres, Figues, Nectarines, Paraguains, Peres, Pr\u00e9ssecs",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producci\u00f3 integrada (inscrit al CCPI)<br/>\nGLOBAL GAP</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum"
  },
  "albert-tort-sala": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/albert-tort-sala",
    "Nom de la persona productora:": "Albert Tort Sala",
    "Marca:": "Mel Albert Tort",
    "Municipi:": "Santa Coloma de Farners (Selva)",
    "On serveix:": "Selva",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Mel",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venda de Proximitat</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "jaume-gruart-ruiz": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jaume-gruart-ruiz",
    "Nom de la persona productora:": "JAUME GRUART RU\u00cdZ",
    "Marca:": "Verdures J.Gruart",
    "Municipi:": "LLORET DE MAR (Selva)",
    "On serveix:": "Selva",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Maduixes, Mandarines, Peres, Pomes, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pastanagues, Pebrots",
    "Altres productes alimentaris:": "Cremes i sopes, Llegum cuit, Llegum sec, Mel, Oli, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>venda directa i circuit curt dels productes que no s\u00f3n produ\u00efts directament a la nostra finca</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "silvia-pino-lucas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/silvia-pino-lucas",
    "Nom de la persona productora:": "Silvia Pino Lucas (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "VERDULEA",
    "Municipi:": "La Roca del Vall\u00e9s (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Selva, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Llimones, Maduixes, Magranes, Mandarines, Melons, Nectarines, Nespres, Paraguains, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, Raim, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil)",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "pau-gimenez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/pau-gimenez",
    "Nom de la persona productora:": "Pau Gim\u00e9nez (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "El vergel de Can Mas Roig",
    "Municipi:": "Ma\u00e7anet de la Selva (Selva)",
    "On serveix:": "Selva",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Figues, Melons, Nespres, Prunes",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, R\u00facula, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Llegum sec, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "agnes-sala-espar": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/agnes-sala-espar",
    "Nom de la persona productora:": "Agn\u00e8s Sala Espar (Producci\u00f3 integrada)",
    "Marca:": "Cabiscol",
    "Municipi:": "Lladurs (Solson\u00e8s)",
    "On serveix:": "Solson\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "jordi-molner-canal": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-molner-canal",
    "Nom de la persona productora:": "Jordi Molner Canal (Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "Celler del Santuari del Miracle",
    "Municipi:": "Riner (Solson\u00e8s)",
    "On serveix:": "Solson\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Vi de Monestir</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "joan-esteve-gilibert": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-esteve-gilibert",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Esteve Gilibert",
    "Marca:": "Ramaderies Vila",
    "Municipi:": "Pinell del Solson\u00e8s (Solson\u00e8s)",
    "On serveix:": "Solson\u00e8s",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Associaci\u00f3 de xai del Solson\u00e8s</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "esteve-arrufi-perisceller-arrufi": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/esteve-arrufi-perisceller-arrufi",
    "Nom de la persona productora:": "ESTEVE ARRUF\u00cd P\u00c8RIS(CELLER ARRUF\u00cd) (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CELLER ARRUF\u00cd",
    "Municipi:": "BATEA (Terra Alta)",
    "On serveix:": "Terra Alta",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Vi i caves",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>DOP Terra Alta</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "josep-marti-clave": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-marti-clave",
    "Nom de la persona productora:": "Josep Mart\u00ed Clav\u00e9 (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Municipi:": "Anglesola (Urgell)",
    "On serveix:": "Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Pomes",
    "Altres productes alimentaris:": "Melmelades",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu"
  },
  "jordi-herrero-franch": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/jordi-herrero-franch",
    "Nom de la persona productora:": "Jordi Herrero Franch",
    "Marca:": "la Bassa de l'Hostal",
    "Municipi:": "Malda (Urgell)",
    "On serveix:": "Urgell",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Formatges",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "enric-ullar-berenguer": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/enric-ullar-berenguer",
    "Nom de la persona productora:": "Enric Ullar Berenguer",
    "Marca:": "Prat de dalt",
    "Municipi:": "Caldes de Montbui (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Vall\u00e8s Occidental, Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Vedella",
    "Altres productes alimentaris:": "Ous",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producci\u00f3 Sostenible i de cicle tancat. (Lliure de Transg\u00e8nics i productes qu\u00edmics)</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "anna-albareda-mas": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/anna-albareda-mas",
    "Nom de la persona productora:": "Anna Albareda Mas",
    "Marca:": "Verdures Albareda",
    "Municipi:": "Sabadell (Vall\u00e8s Occidental)",
    "On serveix:": "Vall\u00e8s Occidental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Maduixes",
    "Verdura*:": "Bledes, Enciams, Espinacs, Faves, P\u00e8sols, Porros",
    "Altres productes alimentaris:": "Llegum sec",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Producci\u00f3 amb control de t\u00e8cnic d'ADV i amb els criteris de la producci\u00f3 integrada. Verdura de temporada.</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Targeta"
  },
  "montserrat-farre-solanes": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/montserrat-farre-solanes",
    "Nom de la persona productora:": "Montserrat Farr\u00e9 Solanes (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Granja la Roca",
    "Municipi:": "Castellar del Vall\u00e8s (Vall\u00e8s Occidental)",
    "On serveix:": "Vall\u00e8s Occidental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Altres productes alimentaris:": "Cremes i sopes",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "mireia-huguet": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/mireia-huguet",
    "Nom de la persona productora:": "Mireia Huguet (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "El Moli d'en Vendrell",
    "Municipi:": "Santa Eulalia de Ron\u00e7ana (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Llimones, Maduixes, Mandarines, Nabius, Nespres, Peres, Pomes, Taronges",
    "Verdura*:": "Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Naps, Pastanagues, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "Altres productes alimentaris:": "Mel, Oli, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Inscrit al CCPAE</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "tomas-garcia": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/tomas-garcia",
    "Nom de la persona productora:": "Tom\u00e0s Garcia (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Can Gual Agroturisme",
    "Municipi:": "L'Atmella del Vall\u00e8s (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Carbasses, Carbassons, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Espinacs, Mongetes tendres / Bajoques, Patates, Pebrots, Tom\u00e0quets",
    "Altres productes alimentaris:": "Llegum sec, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Patetes i productes de l'hort segons la temporada</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Targeta"
  },
  "joan-castella-puig": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/joan-castella-puig",
    "Nom de la persona productora:": "Joan Castell\u00e0 Puig (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Xais i Cabrits Canyelles",
    "Municipi:": "Canovelles (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Inscrit al CCPAE<br/>\n\"Distinci\u00f3 de venda directa<br/>\nAdhesi\u00f3 Venda de Proximitat N\u00fam. VP/P/2573/2017<br/>\nAdhesi\u00f3 productes de KM 0 \"</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "nuria-gascon-piella": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/nuria-gascon-piella",
    "Nom de la persona productora:": "N\u00faria Gascon Piella (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Rave Negre",
    "Municipi:": "Mollet del Vall\u00e9s (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via"
  },
  "oriol-garcia-gual": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/oriol-garcia-gual",
    "Nom de la persona productora:": "Oriol Garcia Gual (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Can Gual SCP",
    "Municipi:": "L'ametlla del valles (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Figues, Llimones, Prunes, Raim",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Bledes, Br\u00f2colis, Carbasses, Carbassons, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Escaroles, Mongetes tendres / Bajoques, Pebrots, P\u00e8sols, Tom\u00e0quets",
    "Carn:": "Conill",
    "Altres productes alimentaris:": "Llegum sec, Mel, Oli, Ous",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "montse-pous-mari": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/montse-pous-mari",
    "Nom de la persona productora:": "Montse Pous Mari (Producci\u00f3 integrada, Artes\u00e0 alimentari)",
    "Marca:": "179AL",
    "Municipi:": "Canovelles (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Bledes, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carxofes, Faves, P\u00e8sols",
    "Carn:": "Xai / Cabrit",
    "Altres productes alimentaris:": "Llet, Mel, Oli",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Productes de temporada</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum"
  },
  "josep-brunes-canadell": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/josep-brunes-canadell",
    "Nom de la persona productora:": "Josep brunes Canadell (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "Cal Tabaquet",
    "Municipi:": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Patates, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "Possibilitats pagament:": "Efectiu, Bizum, Transfer\u00e8ncia pr\u00e8via, Targeta"
  },
  "marc-marin-lopez": {
    "url": "https://pagesiaacasa.cat/productor/marc-marin-lopez",
    "Nom de la persona productora:": "Marc Marin Lopez (Producci\u00f3 ecol\u00f2gica)",
    "Marca:": "CAL CERD\u00c0",
    "Municipi:": "Sant Antoni de Vilamajor (Vall\u00e8s Oriental)",
    "On serveix:": "Vall\u00e8s Oriental",
    "Productes disponibles:": null,
    "Fruita*:": "Albercocs, Cireres, Llimones, Maduixes, Mandarines, Melons, Nectarines, Peres, Pomes, Pr\u00e9ssecs, Prunes, Raim, S\u00edndries, Taronges",
    "Verdura*:": "Alberg\u00ednies, Api, Bledes, Br\u00f2colis, Cal\u00e7ots, Carbasses, Carbassons, Carxofes, Cebes, Cebes tendres, Cogombres, Cols, Coliflors (Br\u00f2quil), Enciams, End\u00edvies, Escaroles, Esp\u00e0rrecs, Espinacs, Faves, Mongetes tendres / Bajoques, Naps, Pastanagues, Pebrots, P\u00e8sols, Porros, Raves, R\u00facula, Tom\u00e0quets, Xirivies",
    "*": "*Disponibilitat segons temporada",
    "M\u00e9s informaci\u00f3:": "<p>Venda directa</p>",
    "Possibilitats pagament:": "Targeta"
  }
}